{"type": "FeatureCollection",
	"features": [
		{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0313499, 44.4368808]},
"id":"2760",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11583\"><\/a>",
	"description":"Ecolieu : en Aveyron, hameau isol\u00e9 dans la nature, culture PAM en biodynamie, d\u00e9marre activit\u00e9 d\u2019accueil et de stages. Loue : un des 2 g\u00eetes ou caravane. Maison : 4 chambres, 9 pers, b\u00e2tisse ancienne,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5529875, 43.0929905]},
"id":"2762",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11584\">Ecovillage Sainte Camelle<\/a>",
	"description":"Projet :  Ecovillage sur 18ha dont 10 de for\u00eat + b\u00e2tis permettant d'accueillir 15 habitants.  &diams;  Rassembl\u00e9s depuis 5 ans, souhaitons t\u00e9moigner qu'il existe 1 alternative \u00e0 l'individualisme&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.842708, 44.6469513]},
"id":"2763",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11585\">Ecohameau Accueille Foyers<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9cohameau \u00e9cologique et citoyen en cours de r\u00e9alisation. Axes essentiels : mutualisation potager, poulailler, verger, espace jeux, buanderie, salle r\u00e9union, m\u00e9diath\u00e8que, \u00e9quipements,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8869339, 45.7733105]},
"id":"2764",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11586\">Collectif \/ Transmission des Savoirs Li\u00e9s \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : lieu g\u00e9r\u00e9 en collectif, principes de d\u00e9mocratie directe et d'autogestion, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 transmission de savoirs et d\u00e9v perso + r\u00e9insertion et \u00e9duc pop. Offre : -Des id\u00e9es et de la motiv! Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1854568, 47.5524702]},
"id":"2765",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11587\">Collectif en Puisaye<\/a>",
	"description":"Projet : lieu de vie, autonomie alim et \u00e9nerg\u00e9tique. Offre :  Espace bois\u00e9 7000m\u00b2, cabane 40m\u00b2, r\u00e9cup eau de pluie, panneau photovolta\u00efque, TS, comp\u00e9tences agriculture et construction \u00e9co. Cherche : 1-2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d7\/eb52ab07786fb38983170427b4dbdb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.147899, 43.9277552]},
"id":"2766",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11588\">Cherche Lieux pour Vivre \u00e0 Plusieurs, Cultiver,<\/a>",
	"description":"Projet : 2 familles pour mara\u00eechage bio, traction animale avec \u00e2nes, biodynamie, accueil \u00e0 la ferme, camping et 1000 r\u00eaves. Cherchons : corps de ferme ou terrain constructible pour HL, chalet, yourte&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.16388284831195, 46.36746405]},
"id":"2767",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11589\">Chantier Participatif Renovation Maison&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : partenaires, entraide, solidarit\u00e9, comp\u00e9tences, dons mat\u00e9riaux \u00e9cologiques pour r\u00e9novation maison rurale (isolation, peinture, chauffage)."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/67\/905b00d3d4df482e65182b8bad5a27.png?1461290960",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9868904, 43.6779101]},
"id":"2768",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11590\">Recherche de Location de Logement pour le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : logement en \u00e9cohabitat pour vie simple et autosuffisante, loyer 500-600\u20ac, 20km autour de Castries, dans dynamique d'entraide, solidarit\u00e9 et respect de l'individualit\u00e9 de chacun.  &diams; 2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3253021, 46.3196259]},
"id":"2769",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11591\">Le Camptier 2016<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9ation espace d'accueil de l'asso, murs en bottes de paille, terre-paille isolant, torchis, enduits terre, dalle en b\u00e9ton de terre, charpente et menuiserie. Offre : Camping 4*, TS, repas&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.35528302489692, 43.5914424]},
"id":"2770",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11592\">Recherche Location au Calme \u00abAbsolu \"&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"D\u00e9sire : petit nid naturel o\u00f9 le silence r\u00e8gne, si ce n'est les oiseaux, l'eau qui coule, sans voitures ni bruits ni chien qui aboie. &diams; Chalet, cabane, roulotte avec grand lit, cuisine, TS,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13396477226954, 43.7921741]},
"id":"2771",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11593\">Colocation Haute-Vall\u00e9e de l'Aude<\/a>",
	"description":"Cherche : colocataires et lieu d'habitation avec jardin vers Carcassonne."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13396477226954, 43.7921741]},
"id":"2772",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11594\">Vivre Ensemble, \u00catre Artistes de nos Vies<\/a>",
	"description":"R\u00eave de : vivre simplement, en accord avec le vivant et l\u2019environnement, en se r\u00e9appropriant des savoirs, en se recentrant sur les valeurs fondamentales, vivre autrement, en autonomie, en autarcie,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.845507, 44.7726501]},
"id":"2774",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11597\">Ferme et Autonomie Alimentaire. >Cherche:&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : ferme et autonomie alimentaire. Cherche : terrain pour poser camion avec acc\u00e8s eau et \u00e9lec vers Livron sur Drome et Loriol. Propose : 150\u20ac n\u00e9gociables."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1146004, 45.5833357]},
"id":"2775",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11599\">Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage : 2 j. d'initiation \u00e0 la perma par sur \u00e9colieu \"Maison tranquille\" \u00e0 Ladignac-le-Long."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.20443694882273, 44.72964575]},
"id":"2776",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11600\">Cherche Lieu d'Accueil en France pour&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Famille avec deux adolescents instruits en famille voyage en France et en Espagne et souhaite trouver un lieu d'accueil pour se poser en habitat l\u00e9ger quelques mois de l'ann\u00e9e. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8263171, 49.4179497]},
"id":"2777",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11602\">Couple Recherchent Habitat dans Hameau&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : couple 57 et 56 ans, ex-restaurateur reconverti en aff\u00fbtage-remoulage d'outils tranchants et ex-formatrice en insertion, int\u00e9r\u00eat pour coaching et d\u00e9v perso. Cherche : location ou achat en HG&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.28478031423462, 46.06551335]},
"id":"2778",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11603\">Ain \u2013 Famille Recherche Lieu de Vie Partag\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : couple trentenaires fra\u00eechement nomm\u00e9s dans l'Ain + fille 3 ans, exp\u00e9rience du collectif, voulons habitat rempli d'\u00e9changes et de partages. Cherche : logement \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9, triangle&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.2002743, 43.1341562]},
"id":"2779",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11605\">Mara\u00eecher-E pour une Coop\u00e9rative Bio au Pays&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : mara\u00eecher-e pour une coop\u00e9rative bio au Pays Basque sud. Offre : Logement dispo dans maison collective. Demande : Parler le castillan."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.6847941, -20.9987434]},
"id":"2780",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11604\">Location Habitat Verger<\/a>",
	"description":"Projet : cherche un logement avec un verger ou terres pour dans un premier temps passer l'\u00e9t\u00e9 et envisager un projet de production de ppam fruits rouges ou chataignes noix urgent sud-ouest de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/fd\/cbec951a05c4c699150d54a434f17d.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9513061, 43.9406901]},
"id":"2782",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11606\">Le Collectif de Croix Haute Souhaite s'Agrandir +<\/a>",
	"description":"Projet : 8 foyers accompagn\u00e9s par mouvement Colibris dans le cadre de son projet Oasis. Raison d'\u00eatre : cr\u00e9er vivre ensemble harmonieux et \u00e9cologique, ouvert sur l\u2019ext, proche nature et activit\u00e9 agri,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4550818, 47.5611844]},
"id":"2783",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11607\">Vend Terres Agricoles 1, 8 Hectares Non&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Vente ou association si projet agro-tourisme. Vend : Terres argilo-calcaires proche for\u00eat, 6km de Blois."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/dc\/5711cb445ce8f6b31dbdd7cb0d1f05.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]},
"id":"2784",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11608\">Chantier Participatif dans le 42 Saint-Etienne<\/a>",
	"description":"Offre : gite (canap\u00e9 ou tente) et couvert (pas une pro de la cuisine). Demande : aide au rangement du garage pour dons, d\u00e9barrasser gravats, travaux de r\u00e9paration&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/496226cdf951a5c09d1e10af45e22e.png?1464894018",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.04890101251091, 46.0593485]},
"id":"2785",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11612\">Ferme \u00e0 Vendre (Creuse)<\/a>",
	"description":"Vend : endroit id\u00e9al \u00e9covillage, ferme 300m\u00b2 sur 3,5ha pommiers, jardins, bois et friche, proche voie et th\u00e9\u00e2tre romain. &diams; 4 maisons indep, 15 espaces, 8 chambres, 3 cuisines, 4 sdb, 2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8866641, 43.9580035]},
"id":"2786",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11613\">Habiter aux Alentours de Saint Affrique'<\/a>",
	"description":"Projet : Salut a vous,notre projet est de nous installer en aveyron pas bien loin de saint affrique,on sera par la de la mi juin a debut juillet pour flanner,chercher,visiter,discuter et trouver&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2787",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11610\">Agenda Paysan<\/a>",
	"description":"2 juil : F\u00eate de l'agriculture paysanne, Morbihan. &diams; \"Alimentation : l'affaire de tous\", ateliers, partage et r\u00e9flexion, march\u00e9 paysan, village associatif et paysan. 3 juil : Tours de champs,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.344288, 47.3943911]},
"id":"2788",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11617\">Retrait\u00e9 Agri Bio Seul dans Maison, D\u00e9pendances,<\/a>",
	"description":"Projet : retrait\u00e9 agri bio seul dans maison, d\u00e9pendances, possibilit\u00e9 de construire logement et\/ou atelier. Cherche : aide pour r\u00e9nover. Offre : habitat, nourriture, possibilit\u00e9 de cr\u00e9er atelier ou&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c8\/478a59ba81fd0154de6a0b458793c6.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2789",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11616\">Pedro, \u00c9cologiste Spirituel de Tradition&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Pedro, \u00e9cologiste spirituel de tradition chamanique, avec bouc et 2 tatouages, souhaiterait compagnon tendre et viril."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9418946, 46.8612316]},
"id":"2790",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11615\">Personne ou Asso Investie dans Rapport avec&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : personne ou asso investie dans rapport avec les chevaux, ayant motivation et projet d'attelage en paire. Propose : 2 juments comtoises Platine (13 ans), et Muscade (16 ans), excellente&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c8\/478a59ba81fd0154de6a0b458793c6.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4412184, 48.8623357]},
"id":"2791",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11618\">Estivales de la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Le festival \u00ab les estivales de la permaculture \u00bb se tiendra pour la 3\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive \u00e0 Montreuil (93) sur le site historique des M\u00fbrs \u00e0 P\u00eaches, le samedi 25 juin et dimanche 26 juin 2016 de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1788873, 47.2827691]},
"id":"2792",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11620\">Fete de la Musique \u00e0 la Grange de l'Aveau&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Vous \u00eates les bien venus pour ces journ\u00e9es d\u00e9couvertes... C'est un peu le genre d\u2019\u00e9v\u00e9nement que nous aimerions d\u00e9velopper -avec vous- sur l'\u00e9co-site. La pr\u00e9paration : Odette continue \u00e0 couper&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4116079, 43.5028723]},
"id":"2793",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11622\">L'\u00c9colieu S\u00e9gueilla Attend des Nouveaux&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Ecolieu : tr\u00e8s calme, ferme toulousaine 1ha en \u00e9co \u00e9volution, esprit permaculturel et artistique.  &diams; Potager, buttes, verger, plantes sauvages comestibles, cueillette, transfo,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.20443694882273, 44.72964575]},
"id":"2795",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11611\">La Foresterie Analogue<\/a>",
	"description":"La foresterie analogue : m\u00e9thodologie scientifique inspir\u00e9e du Vivant bas\u00e9e sur les connaissances &amp; pratiques ancestrales des peuples des for\u00eats originelles. Mission : restaurer les \u00e9cosyst\u00e8mes pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4200211, 44.599118]},
"id":"2796",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11609\">Appel \u00e0 B\u00e9n\u00e9voles !!!<\/a>",
	"description":"Projet : Les DEcroissants de Thune organisent le festival de la gratuit\u00e9, n\u00e9 d'un r\u00eave partag\u00e9.  &diams; Promouvoir gratuit\u00e9, solidarit\u00e9, partage, autonomie, entraide, soutien et respect. &diams; Faire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.64980914206811, 48.17276805]},
"id":"2797",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11601\">Altertour 2016-Bien Vivre, Bien\u22c5s Commun\u22c5s<\/a>",
	"description":"AlterTour : du 11 juil au 21 ao\u00fbt, 250 \u00e0 300 altercyclistes se relaieront de NDDL \u00e0 Rennes, en autogestion, pour montrer que d\u2019autres modes de vie et de relations sont possibles, + solidaires,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2940122, 48.9254221]},
"id":"2800",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11623\">Partages pour une Nouvelle Vie<\/a>",
	"description":"Projet : aller \u00e0 la rencontre d'initiatives \u00e9cologiques et solidaires, \u00e9changer avec colocataire \u00e0 l'esprit Passerelle Eco, \u00eatre aid\u00e9e financi\u00e8rement par partage des charges. Offre : grande chambre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5529875, 43.0929905]},
"id":"2801",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11621\">1er\u0002 Festi-Stage d'\u00c9cologie Int\u00e9rieure<\/a>",
	"description":"Festi-stage : aborder chaque jour un aspect de l'\u00e9cologie int\u00e9rieure, chacun(e) participant aux journ\u00e9es de son choix. L'\u00e9cologie int\u00e9rieure : explorer, accueillir, laisser s'\u00e9panouir sa propre nature&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17298, 43.4168]},
"id":"2802",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11619\">Festival Agitaterre !<\/a>",
	"description":"Festival : AgitaTerre, les alternatives durables et locales, l'occasion de se rencontrer et d'\u00e9changer autour du th\u00e8me de la coop\u00e9ration. &diams; AgitaTerre c'est avant tout un point de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5851632, 45.3698807]},
"id":"2803",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11614\">Permap\u00e9ro !<\/a>",
	"description":"Rdv : en fin de march\u00e9, vers 11h au Caf\u00e9 Benoit (Av Fr\u00e8res Tardy \u00e0 Voiron) pour une rencontre locale entre permaculteurs-trices et autres sympathisant-e-s de l'\u00e9thique permacole pour faire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.8516346, 45.7053065]},
"id":"2804",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11624\">Chantier D\u00e9co, Cabanes, Toilettes S\u00e8ches<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9colieu autoconstruit, 12 ha, structures bois-paille et torchis, yourtes, scierie mobile, autonomie \u00e9nerg\u00e9tique et en eau, calme, tranquillit\u00e9, chant des grenouilles, oiseaux, grillons.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2026903, 44.2199057]},
"id":"2805",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11625\">Semaine de Chantier Collectif Conviviale et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"La mutinerie : collectif de 6 ans qui r\u00e9habilite ancien hameau, tendant vers l'autonomie alim et le vivre diff\u00e9remment. Chantier collectif : on bosse tous ensemble le matin, on s'occupe des repas&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.574641, 43.2347385]},
"id":"2806",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11626\">Chambre \u00e0 Louer dans Colloc \u00e0 la Campagne, 8&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : 6 jeunes 33-34 ans, 2 couples, proches nature, pratiquant perma, potager, PAM, autonomie alim, musique, chants, danse, marionnettes, d\u00e9v perso, yoga, m\u00e9ditation, cuisine, habitons maison&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2779921, 43.4230036]},
"id":"2807",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11629\">Recherche Lieu de Vie avec Projet Agricole&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : lieu de vie dans H\u00e9rault, Gard, Aude, petit terrain o\u00f9 construire maison ossature bois bio-climatique, murs terre-paille + partage savoirs et savoir-faire en jardinage bio, activit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2809",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11632\">La Campagne Cerises \u00e0 Resol21<\/a>",
	"description":"Resol21 : Si vous voulez profitez des cerises de (vari\u00e9t\u00e9 Summit, production \"bio\"), trois possibilit\u00e9s vous sont propos\u00e9es. &diams; Acheter des cerises \u00e0 Resol21 : 5\u20ac\/kg, du lundi 6 juin au samedi 11&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.2510246, 47.6975924]},
"id":"2810",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11634\">Stage de Contruction en Terre<\/a>",
	"description":"Stage : construction en terre bas\u00e9 sur le concept \"Mi tierra, mi casa\" (ma terre, ma maison), avec pour objet de d\u00e9tailler proc\u00e9d\u00e9s d'utilisation et de structures pour que vous repartiez avec une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91023289578798, 49.18411135]},
"id":"2811",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11633\">Stage M\u00e9ditation Cr\u00e9atrice et Cuisine Vivante<\/a>",
	"description":"Stage : M\u00e9ditation cr\u00e9atrice et cuisine vivante au monast\u00e8re de Sainte Croix \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Die dans la Dr\u00f4me."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5536111, 44.2205556]},
"id":"2812",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11635\">Habitat Group\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : HG de petite taille en ville. Cherche : personnes int\u00e9ress\u00e9es pour l'acquisition en SCI d'un b\u00e2timent divisible en 3 ou 4 appartements."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"2813",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11636\">Formation Professionnelle en Permaculture-Niveau<\/a>",
	"description":"Projet : Stage sur \"La me\u0301thode de design en permaculture applique\u0301e a\u0300 la conception d\u2019une activite\u0301 agricole\" Offre : Programme: - les principes de base de l'\u00e9cologie d'un \u00e9cosyst\u00e8me naturel -&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"2814",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11637\">Formation Professionnelle en Permaculture-Niveau<\/a>",
	"description":"Stage : Conception et maintenance d\u2019agrosyste\u0300mes permaculturels en cultures marai\u0302che\u0300res et fruitie\u0300res. &diams; Gratuit pour agriculteurs ou porteurs de projet agricole \u00e9ligibles VIVEA, possibilit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.3485109, 48.145831]},
"id":"2815",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11638\">Long\u00e8re Pr\u00e8s de la For\u00eat de Broc\u00e9liande&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : Long\u00e8re pierres et bauge, enduit int chanvre, chaux, terre, 66m\u00b2 habitables (moiti\u00e9 de la maison) + grenier am\u00e9nageable + autre moiti\u00e9 en terre battue. &diams; Vieille cuisini\u00e8re bois, TS,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.906416124323787, 44.5997842286128]},
"id":"2816",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11639\">Vend Terrain dans le Lot<\/a>",
	"description":"Vend : terrain constructible 1800m\u00b2, arbor\u00e9, arriv\u00e9e d'eau, \u00e9lectricit\u00e9, bien con\u00e7u pour vivre \u00e0 peu de frais, maisonnette, chalet, verger, rucher. Cherche : personne respectueuse. &diams; Prix selon&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5576773, 42.9279671]},
"id":"2817",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11640\">Cr\u00e9ation d'un Nouveau Lieu Collectif<\/a>",
	"description":"Projet : lieu collectif de vie et de ressources dans recoin de vall\u00e9e fromag\u00e8re, ancienne ferme acquise il y a 3 ans, terrain 1000m\u00b2, jardin mara\u00eecher 400m\u00b2 en perma depuis 3ans, fruitiers,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2064269, 48.5427604]},
"id":"2818",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11641\">Accueil<\/a>",
	"description":"Projet : Sur 10 ha de nature, boulange bio au feu de bois, petit mara\u00eechage, soins aux arbres. Propose : accueil en caravane \u00e9quip\u00e9e pour s\u00e9jours et participation aux activit\u00e9s du lieu dans l'\u00e9change&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/83\/02675d6d3ddeb4913c452449001f53.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3126795, 43.7466047]},
"id":"2819",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11644\">Colocation avec Potager, Permaculture,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherchons : nouveaux ou nouvelles colocataires pour notre super colocation dans une maison de 200m\u00b2 avec 3000m\u00b2 de terrain et plein de beaux projets! Nous :  Luc, 27 ans, et Geoffrey, 28 ans,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1460667789",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9904837, 49.2853295]},
"id":"2820",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11643\">Camion Am\u00e9nag\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour je revends mon camion am\u00e9nag\u00e9 : Renault trafic 1998, diesel, parfait \u00e9tat, CT ok 190 000 kms lit 2 places, secr\u00e9taire, isol\u00e9 Offre : excellent entretien, pneus r\u00e9cents, filtres et kit&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7628111, 46.1230562]},
"id":"2821",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11645\">Installations Multiples<\/a>",
	"description":"Projet : mettre \u00e0 dispo 5 ha + b\u00e2timents dans lieu isol\u00e9, sur commune 200 hab. Moi : ouvrier-paysan de 63 balais, en retraite 2015, adore montrer gestes que j'ai acquis. &diams; Pour l'autonomie et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541361, 47.2186371]},
"id":"2822",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11646\">Agriculteurs V\u00e9g\u00e9taliens<\/a>",
	"description":"Projet : installation collective sans militantisme. Offre : comp\u00e9tences soin de la terre, de soi, des autres, du vivant, statut mara\u00eech\u00e8re bio, financement. Cherche : agriculteurs petits fruits,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9904837, 49.2853295]},
"id":"2823",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11642\">Stage M\u00e9ditation et Mission de Vie<\/a>",
	"description":"Stage : d\u00e9couvrir la m\u00e9ditation naturelle par un ensemble de m\u00e9ditations cibl\u00e9es sur chacun des niveaux de l'\u00catre\u00a0(respiration, ressenti du corps, \u00e9motion, intuition, intellect). &diams; Apr\u00e8s avoir&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2835501, 47.8411013]},
"id":"2824",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11647\">Stage et Formation Compl\u00e8te Kerterre<\/a>",
	"description":"Stages : construction kerterre en 5 j. dans la convivialit\u00e9, partage et joie de cr\u00e9er ensemble, quelque soit votre age et votre force physique. Formation : cr\u00e9ation d\u2019une kerterre dans son&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800363, 44.841225]},
"id":"2825",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11649\">Rdv Colibris de Bordeaux<\/a>",
	"description":"Rencontre : des porteurs\/chercheurs de projets d'Oasis et d'\u00e9co-habitats participatifs. &diams; Participation gratuite sur inscription. Pour d\u00e9couvrir : offres et demandes de chacun, relier les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.8524345, 44.4761675]},
"id":"2826",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11648\">Camp Climat \u2013 Esp\u00e8re 2016 : Lancement des&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Camp Climat : port\u00e9 par Action Non-Violente COP21, Alternatiba et les Amis de la Terre. &diams; 10j. de formations, d\u2019\u00e9changes et de rencontres pour se former, partager exp\u00e9riences et savoir-faire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3295499, 43.75079]},
"id":"2827",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11650\">Cultiver et Construire des Cabanes dans les&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Nous : Norbert petit po\u00e8te peintre, Nadia chanteuse et No\u00e9 musicien. Projet : for\u00eat de 3ha o\u00f9 planter fruits et l\u00e9gumes, construire cabanes dans les arbres en autonomie.  &diams; Parcs cl\u00f4tur\u00e9s pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2829",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11652\">Une Semaine D\u00e9di\u00e9e \u00e0 mon Projet<\/a>",
	"description":"Semaine : d\u00e9di\u00e9e \u00e0 mon projet. Pourquoi : cr\u00e9er une association, une activit\u00e9, reprendre une entreprise, mettre en place une action de solidarit\u00e9, s\u2019engager dans un service civique...  &diams; Quels que&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3295499, 43.75079]},
"id":"2830",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11651\">Une \u00c9picerie sur Soustons<\/a>",
	"description":"Projet : une \u00e9picerie bio avec des produits compl\u00e9mentaires sur Soustons. Cherchons : personnes pour la monter."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.0905212, 47.694159]},
"id":"2831",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11653\">Hameau en \u00c9co-Transition<\/a>",
	"description":"Projet : Redonner couleurs \u00e0 hameau de campagne ! &diams; Des enfants qui courent voir le voisin octog\u00e9naire pour lui offrir courges qui ont pouss\u00e9 dans for\u00eat-jardin partag\u00e9e, repas improvis\u00e9s sur la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3728133, 47.6211147]},
"id":"2832",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11654\">La Journ\u00e9e Green<\/a>",
	"description":"Projet : On the Green Road, Happy Cultors et la Maison Autonome sont trois projets qui, chacun \u00e0 leurs fa\u00e7ons, abordent les probl\u00e9matiques actuelles de l\u2019environnement et du d\u00e9veloppement durable.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3545692, 42.9018807]},
"id":"2833",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11655\">Compagnonnage \u00c9levage Ovin, Arboriculture et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Proposition d'installation progressive et accompagn\u00e9 en \u00e9levage ovin\/permaculture. Nous sommes deux permaculteurs\/\u00e9leveurs dans l'Aude depuis trente ans. Nous sommes aussi formateurs&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1234471, 44.7667605]},
"id":"2834",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11658\">Habitat Rustique en Echange d'Aide Manuel<\/a>",
	"description":"Projet : communaut\u00e9 de deux familles avec quatre enfants, nous avons comme but de vivre en harmonie et respect de notre environnement et entourage et de r\u00e9duire notre emprunt \u00e9cologique. Notre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17298, 43.4168]},
"id":"2837",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11657\">Projection Agitaterre-V\u00e9o : \u00abTout s'Acc\u00e9l\u00e8re\u00bb<\/a>",
	"description":"Cin\u00e9-d\u00e9bat : autour du film de Gilles Vernet \u00ab Tout s'acc\u00e9l\u00e8re \u00bb, qui donne la parole \u00e0 ses \u00e9l\u00e8ves de CM2.  &diams; \u00ab Tout va trop vite selon eux : on consomme trop et on n'a pas conscience que les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2838",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11662\">Initiation Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage  :  2 jours \u00e0 la Ferme des Ch\u00e2taigniers. Anim\u00e9 par Alain Dieudonn\u00e9 - titulaire du CCP (Certificat de Conception en Permaculture). Th\u00e8mes  :  D\u00e9finition et historique de la permaculture, principes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2839",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11663\">Initiation Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage  :  3 jours \u00e0 la Ferme des Ch\u00e2taigniers avec plantation d'arbres, anim\u00e9 par Alain Dieudonn\u00e9 - titulaire du CCP (Certificat de Conception en Permaculture). Th\u00e8mes  :  D\u00e9finition et historique de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2840",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11664\">Mise en Place d'un Jardin en Permaculture<\/a>",
	"description":"8-9 sept : Formation pour bien pr\u00e9parer sa saison.  &diams; Dimensionnement du projet : autonomie ou production locale de paniers. &diams; Planifier la mise en place des cultures et la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"2841",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11665\">Recherche Habitants<\/a>",
	"description":"Projet : Nous d\u00e9veloppons depuis 2012 un \u00e9co-lieu \u00e0 but p\u00e9dagogique ou l'alimentation, la sant\u00e9 et la transmission des savoirs sont les grands axes de d\u00e9veloppement. Nous sommes en autonomie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6096025, 42.9660039]},
"id":"2843",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11667\">Recherche Personnes Motiv\u00e9es<\/a>",
	"description":"Projet : ferme vivri\u00e8re collective en Ari\u00e8ge, mara\u00eechage, \u00e9levage, transfo, accueil, \u00e9conomie commune. Nous : famille 3 enfants de 9, 6 et 3 ans faisant l'IEF, r\u00eaveurs mais les pieds sur terre.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9447282, 43.9279198]},
"id":"2844",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11668\">Espace Ind\u00e9pendant pour 2 Libre D\u00e9but Ao\u00fbt dans&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Amateur(s) de toit partag\u00e9, bienvenue ! Je suis \u00e0 la recherche de 2 nouvelles\/nouveaux colocataires pour habiter avec moi dans la maison que je loue \u00e0 Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne. Le village est&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1460667789",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.29144624801388, 46.67577325]},
"id":"2846",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11670\">Recherche Partenaire S\u00e9rieux (se)<\/a>",
	"description":"Projet : 1ha en permaculture haute rentabilit\u00e9, d\u00e9j\u00e0 fait sur 3000m\u00b2. Offre : logement, pied \u00e0 terre en campagne perdue. Cherche : personne pour changer de vie, quitter&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0d\/33be929d0a744add6db05e2cfd86b9.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.732369472023663, 47.23005335]},
"id":"2847",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11672\">Petit \u00c9co Hameau dans le Maine et Loire&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Nous : jeune couple nous lan\u00e7ons dans projet d\u2019autoconstruction en ossature bois et isolation paille. Projet : petit \u00e9co hameau de 3 familles sur terrain, commodit\u00e9s \u00e0 5-10 minutes \u00e0 pied (AMAP, SEL,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.08312166042198, 49.4328172201653]},
"id":"2848",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11674\">Couple Cherche Mode de Vie Alternatif (Toute&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Nous : H\u00e9l\u00e8ne, 25 ans et Yan, 38 ans, v\u00e9g\u00e9taliens par \u00e9thique, aspirons \u00e0 un mode de vie alternatif, bas\u00e9 sur entraide et partage. &diams; Volontaires et actifs, sommes int\u00e9ress\u00e9s par autogestion et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]},
"id":"2849",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11675\">Cherche Terrain Constructible pour Ecoconstruction<\/a>",
	"description":"Projet : Ecoconstruction et permaculture sur lieu qui accueillera stages autoconstrution, cr\u00e9ation buttes. Cherchons : terrain constructible, min 700m\u00b2 pour r\u00e9aliser design autour de Toulon&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1452467, 43.7592604]},
"id":"2850",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11676\">Coloc dans le Tarn<\/a>",
	"description":"Nous : Nicolas (30 ans), Corentin (26 ans) et S\u00e9gol\u00e8ne (27 ans) commen\u00e7ons coloc alternative dans maison pierre r\u00e9nov\u00e9e de 227m\u00b2. Principes : vouloir vivre \u00e0 la campagne, aimer vivre ensemble, intimit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3579164, 49.5313601]},
"id":"2851",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11679\">Conf\u00e9rence Permaculture<\/a>",
	"description":"Conf\u00e9rence : Une fois encore, mais d\u2019une mani\u00e8re in\u00e9gal\u00e9e dans son histoire, l\u2019humanit\u00e9 se trouve confront\u00e9e aux limites des ressources dont elle dispose sur la plan\u00e8te. Existe-t-il des mod\u00e8les de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1b\/cf0756182642a037fde86bc60257bf.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.7046455, 44.4056615]},
"id":"2852",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11681\">2 Fermes \u00e0 Vendre en 47<\/a>",
	"description":"Projet  :  P\u00f4le de production AB Vend :  2 propri\u00e9t\u00e9s dans la vall\u00e9e du Lot. Une ferme  :  9ha de terre mara\u00eech\u00e8re + habitation et grange anciennes, 9000m\u00b2 constructibles, puits. Possibilit\u00e9 HG.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4555555, 49.418273]},
"id":"2853",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11678\">Rencontre de Permaculture Haute-Normandie<\/a>",
	"description":"Rencontres : de permaculture Haute-Normandie dans le Marais Vernier, organis\u00e9es via l'Universit\u00e9 Populaire de Permaculture et l'association Brin de Paille. &diams; Cette premi\u00e8re rencontre se&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9063418, 45.9585117]},
"id":"2854",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11680\">Formation Multiplication V\u00e9g\u00e9tale<\/a>",
	"description":"Formation : dans l\u2019esprit de la Permaculture, sur la multiplication v\u00e9g\u00e9tale, o\u00f9 nous apprendrons les principales techniques pour acqu\u00e9rir de l\u2019autonomie dans nos fermes et nos jardins ! Programme :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6617544, 45.3679538]},
"id":"2855",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11677\">D\u00e9sire Participer \u00e0 Lieu de Vie Rural<\/a>",
	"description":"Projet : HO m\u00fbr, actif, polyvalent, dispo, artisan sculpteur, ath\u00e9e, d\u00e9mocrate, alternatif. D\u00e9sire : participer \u00e0 lieu de vie rural pour partage, travaux, qualit\u00e9 de vie, respects, joies. &diams; Paix&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/496226cdf951a5c09d1e10af45e22e.png?1464894018",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9206153, 45.7784255]},
"id":"2857",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11683\">Quelques Appartements Libre dans la Cooperative<\/a>",
	"description":"Projet : Vieillir ensemble autrement, coop\u00e9rative d'habitants commenc\u00e9e en d\u00e9c 2015.  &diams; 16 apparts individuels de 45 \u00e0 55m\u00b2, espaces mutualis\u00e9s, isolation bois\/paille. Propose : appartements,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4555555, 49.418273]},
"id":"2858",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11684\">Chantier Participatif \u00abl'Argile dans l'\u00c9co&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Un programme holistique  : Sans mettre de date pr\u00e9cise au jour le jour nous prendrons le temps de d\u00e9couvrir cette mati\u00e8re \u00ab vivante \u00bb de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. &diams; Construction d'une cuisine en terre.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4555555, 49.418273]},
"id":"2859",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11685\">Porte Ouverte &amp; Repas<\/a>",
	"description":"Porte ouverte : \u00e9co lieu L'Escargotier. Programme : visite culture de champignons sur bois, de l'\u00e9colieu et sa conception en perma, repas avec produits du lieu, balade nocturne, feu de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7628111, 46.1230562]},
"id":"2860",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11688\">Fete du 14 au 18 Juillet<\/a>",
	"description":"F\u00eate : paysanne, engag\u00e9e et silencieuse sur 2ha, camping, prix libre. Propose : de tenir un stand."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9706135, 44.7039158]},
"id":"2861",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11690\">Parcelle de 1. 3 ha D\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'Habitat Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet d\u2019habitat participatif de Saint-Bressou initi\u00e9 par la commune a pour objectif de diversifier durablement sa population, dans le respect de l\u2019humain et de l\u2019environnement, en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9706135, 44.7039158]},
"id":"2863",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11694\">Atelier Autour de l'Habitat Participatif dans&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : habitat participatif de Saint-Bressou initi\u00e9 par la commune pour diversifier durablement sa population, dans le respect de l\u2019humain et de l\u2019environnement, en facilitant l\u2019acc\u00e8s au foncier&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.91422, 43.5568]},
"id":"2864",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11695\">Aide Manuelle contre Logement<\/a>",
	"description":"Projet : Seule dans maison trop grande, \u00e0 r\u00e9nover, d\u00e9pendances, revenu modeste, verger, vie en harmonie, tend. autonomie Offre : Logement ind\u00e9pendant seul, rustique, chemin\u00e9e, poss. faire potager,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9706135, 44.7039158]},
"id":"2865",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11691\">Projet d'Habitat Participatif \u00e0 Saint-Bressou&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet d\u2019habitat participatif de Saint-Bressou initi\u00e9 par la commune a pour objectif de diversifier durablement sa population, dans le respect de l\u2019humain et de l\u2019environnement, en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4910549, 49.3960103]},
"id":"2866",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11696\">Maison Normande dans une R\u00e9serve Naturelle<\/a>",
	"description":"Vend : maison 90m\u00b2, 2 chambres, possibilit\u00e9 3\u00e8me, toit chaume, murs paille, TS, phyto\u00e9puration, puits, d\u00e9pendance 90m\u00b2 en partie r\u00e9nov\u00e9 (toiture neuve), terrain 3000m\u00b2, fruitiers. &diams; C\u0153ur r\u00e9serve du&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3728133, 47.6211147]},
"id":"2867",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11689\">S\u00e9minaire Autonomie \u00c9cologie<\/a>",
	"description":"S\u00e9minaire : Vers l\u2019autonomie:du samedi 9 au vendredi 15 juillet avec Patrick et Brigitte Baronnet. &diams; Vivre 4 jours \u00e0 La Maison Autonome et poursuivre sur un chantier \u00e9cole. &diams; Quelle que&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0236755, 44.4177724]},
"id":"2868",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11697\">Nos Amis de la Ferme<\/a>",
	"description":"Projet : petit \u00e9levage caprins angoras et ch\u00e8vres laiti\u00e8res pour autonomie, vie \u00e0 la ferme en tribu, transfo locale de la laine. Offre : gentil bouc Rove, robe caramel, 2 ans, 100\u20ac.  &diams; Chiots&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3818705, 47.9128732]},
"id":"2869",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11698\">Salon la Terre est notre M\u00e9tier<\/a>",
	"description":"Salon : \u00abLa Terre est Notre M\u00e9tier\u00bb, \u00e0 Retiers les 28 et 29 septembre. &diams; Organis\u00e9 par le r\u00e9seau FNAB, il se veut une vitrine des savoir-faire paysans et un lieu de rencontre ouvert aux&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"2870",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11699\">Projet d'\u00c9colieu Entre Mer et Montagne<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9colieu dans le 66 entre mer et montagne. Cherche : personnes motiv\u00e9es pour rejoindre aventure, devenir autonome en nourriture et \u00e9nergie, vivre en harmonie avec la nature, et support (pas&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.06513671243679, 43.2028525482294]},
"id":"2871",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11700\">Recherche Maison dans la Nature pour une Vie&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Future musicienne pro (pas mal d\u2019instrus, enregistrant ou en r\u00e9p\u00e9t), sensible \u00e0 la nature, emm\u00e9nage \u00e9t\u00e9 2016 en sud Haute Garonne ou nord Ari\u00e8ge. Souhaite : quitter ville, autonomie alim,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.82534, 44.0281]},
"id":"2872",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11701\">Venez Rejoindre l'Amarante<\/a>",
	"description":"L'amarante : lieu d\u2019accueil pour 3-6 ans dans village des C\u00e9vennes, accueillons dizaine d\u2019enfants, p\u00e9dagogie active (Montessori, Freinet), lien fort avec la nature, accompagnons enfants&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9347932, 42.52284]},
"id":"2873",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11703\">Projet \u00c9colieu \/ \u00c9colocation<\/a>",
	"description":"Projet : m'installer au vert, au + proche de la nature, dans maison avec terrain, \u00e9colieu, \u00e0 plusieurs.  &diams; Projet perma (terres, connaissances, exp\u00e9rience) avec autres personnes. Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.986703, 47.6660041]},
"id":"2874",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11704\">Permaculture &amp; Design de Communaut\u00e9s<\/a>",
	"description":"Intention  :  exp\u00e9rimenter pour mieux comprendre le fonctionnement de la Nature pour travailler avec elle. Les participants acqui\u00e8rent des outils et des connaissances pour concevoir des communaut\u00e9s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.6207564, 43.0904411]},
"id":"2875",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11705\">Recherche Couple Vigneron pour \u00c9toffer un&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Centre de formation \u00e0 la biodynamie et usage des plantes m\u00e9dicinales sur 50ha en location longue dur\u00e9e. &diams; 7ha vigne, 3ha verger, moutons. Cherche : \u00e0 enrichir son \u00e9quipe avec couple&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2176533, 43.0538068]},
"id":"2876",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11706\">Colocation dans Maison Chouette<\/a>",
	"description":"Nous : 3 colocs, 27 ans, en formation \u00e9coconstruction et \u00e9ducation \u00e0 l'environnement, partageons frais et t\u00e2ches, privil\u00e9gions alimentation locale et bio. &diams; Maison spacieuse, chaleureuse +&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.77065969149351, 48.5154346178606]},
"id":"2877",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11707\">Location Group\u00e9e \/ Hameau \/ Habitat Partag\u00e9&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : location entre St Brieuc et Rennes avec pr\u00e9f\u00e9rence pour HG o\u00f9 chacun partage les frais et les relations de voisinages et d'entraide. Offre : coups de main, services, l'id\u00e9e est de vivre en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.36977, 44.0329]},
"id":"2878",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11708\">Festival de Cauberotte<\/a>",
	"description":"Festival : \u00e9v\u00e9nement \u00ab Agri-Culturel \u00bb, expression des arts, de l\u2019artisanat, du bien-\u00eatre et de la culture en pleine nature. Propose : ateliers sur l'agriculture, les arts, l'ecoconstruction et arts de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.659216, 42.9138]},
"id":"2879",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11710\">Habitat Partag\u00e9-Construction Paille Ossature&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : achat terrain \u00e0 plusieurs pour un habitat partag\u00e9 (espaces mutualis\u00e9s, perma).  &diams; Auto ecoconstruction paille ossature bois."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3690814, 49.1828008]},
"id":"2880",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11711\">Habitat Participatif Interg\u00e9n\u00e9rationnel \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Projet d'habitat participatif interg\u00e9n\u00e9rationnel \u00e0 Caen - Normandie Il s'agit de regrouper 3 maisons dont les terrains sont contigus pour en faire un habitat participatif. Offre : Bonjour,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0b\/610594443a4c9aa4ddb04f0c03ae06.png?1466352438",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.35528302489692, 43.5914424]},
"id":"2881",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11712\">Recherche 6 Hectares de Terres Arables pour&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : ferme agro\u00e9cologique d\u2019insertion, cr\u00e9ation du 1er Jardin de Cocagne de l\u2019H\u00e9rault, printemps 2017. Cherchons : site min 6 ha arables (SAU 4 ha), possibilit\u00e9 serres (4 000m\u00b2), acc\u00e8s eau (forage&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4857297, 47.1317144]},
"id":"2882",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11714\">Gratiferia<\/a>",
	"description":"Projet :  march\u00e9 100 % gratuit o\u00f9 d\u00e9poser ce dont vous ne vous servez plus, ou rien, et repartir avec ce que vous voulez ! &diams; Venez avec des objets en bon \u00e9tat dont vous n'avez plus besoin pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/00\/e72ba028083ca47e8a575c1841a38a.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6176324, 44.2015624]},
"id":"2883",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11715\">Recherche un Bout de Terre<\/a>",
	"description":"Nous : couple + enfants de 2 et 3,5 ans, vivons en appart et \u00e9touffons. Notre r\u00eave : offrir \u00e0 nos enfants possibilit\u00e9 de faire et voir pousser l\u00e9gumes, apprendre de la nature, ramasser \u0153ufs, s'occuper&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2625672, 44.5478331]},
"id":"2884",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11716\">Stage Permaculture Humaine, Aout, Lot<\/a>",
	"description":"Projet : Explorons ensemble les aspects humains de la permaculture : \u00eatre avec soi, avec les autres, d\u00e9cider ensemble et s'organiser ! Permacultons aussi ensemble dans le jardin. &diams; Ouvert \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2625672, 44.5478331]},
"id":"2885",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11717\">Vacances Solidaires<\/a>",
	"description":"Projet : Afin de financer simplement notre jardin for\u00eat, nous nous proposons d\"accueillir cet \u00e9t\u00e9 des personnes pour une semaine, en guise de contrepartie pour un don \u00e0 l'association. Offre : L'id\u00e9e&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2625672, 44.5478331]},
"id":"2886",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11718\">Connaissance Ecosyst\u00e8mes, 9-10 Juillet,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage : nous rapprocher des \u00e9cosyst\u00e8mes par l'observation et le jeu. 9 Juillet : St\u00e9phane nous propose une d\u00e9couverte de l\u2019entomologie, 10h-16h30. Nous apprendrons \u00e0 diff\u00e9rencier les grandes familles&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9636694, 50.5496844]},
"id":"2887",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11713\">Chantier-Rencontre \u00abJardinage Naturel\u00bb<\/a>",
	"description":"Journ\u00e9e  :  pour d\u00e9couvrir les jardins, apprendre et faire tout en se rencontrant et en partageant, partant du principe que chacun a quelque chose \u00e0 apprendre de l'autre et vice versa !  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0313499, 44.4368808]},
"id":"2888",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11719\">D\u00e9tente et Bien-\u00catre : Weekend le Cocon<\/a>",
	"description":"Week-end : d\u00e9tente dans le calme du Mas de Jammes, \u00e9co-lieu en Aveyron. &diams; Massage des mains et des pieds, massage complet aux pierres chaudes, relaxation, d\u00e9tente dans la piscine ou sous les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"2889",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11721\">Architecte \/ Charpentier Aide Projet Eco-Construct<\/a>",
	"description":"Projet : architecte et charpentier, 20 ans exp\u00e9rience, r\u00e9alisations vari\u00e9es, heureux de travailler pour r\u00e9alisations vivantes, \u00e9colo, en relation avec vie et environnement. Propose : aide \u00e0 projet&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1092316, 44.5480051]},
"id":"2890",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11723\">Le Broglio Veut s'\u00c9largir<\/a>",
	"description":"Le Broglio : buttes potag\u00e8res existent, arbres produisent, nous cohabitons \u00e0 20 l'\u00e9t\u00e9, plus \u00e9table mais maison confortable (plancher chauffant, cuisine collective). &diams; 3 associ\u00e9s de d\u00e9part ont&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0236755, 44.4177724]},
"id":"2891",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11725\">Chien de Berger<\/a>",
	"description":"Vend : Border collier crois\u00e9 berger picard, m\u00e2le, 1 an, dress\u00e9 sur troupeau caprin, bon caract\u00e8re, 400\u20ac. Demande : bons soins et travail \u00e0 lui fournir."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14485, 42.9741]},
"id":"2892",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11727\">Petit \u00c9levage Ovin<\/a>",
	"description":"Projet : Petit \u00e9levage ovin en pi\u00e9mont pyr\u00e9n\u00e9en. Cherche : aide d'une personne motiv\u00e9e. &diams; Seule comp\u00e9tence requise : d\u00e9sir de vivre en cabane, mode d\u00e9croissance."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9614149, 46.469243]},
"id":"2893",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11728\">Spectacle pour un Clown et une Porte<\/a>",
	"description":"Projet : Spectacle de lieu en lieu, duo pour un clown et une porte.  &diams; Nous vivrons cette aventure avec nos 2 enfants qui seront d\u00e9scolaris\u00e9s. Cherche : espace pour bosser, \u00e9change services&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/67\/905b00d3d4df482e65182b8bad5a27.png?1461290960",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6812724, 46.1612385]},
"id":"2894",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11729\">Vends Authentique Yourte Mongole<\/a>",
	"description":"Vend : yourte mongole 5 murs, diam 6m, double \u00e9paisseur feutre + b\u00e2che intemp\u00e9rie, commode, coffre, lit, table, 4 tabourets, autel, double tissu d\u00e9coratif int\u00e9rieur. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2699169, 42.9588953]},
"id":"2895",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11730\">Recherche Candidats pour Projet Habitat&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Les Coutieux, terrain 1 ha en d\u00e9su\u00e9tude depuis 2007 avec 3 maisons hors d'air hors d'eau et dalle pour 4\u00e8me, futur HG participatif. &diams; \u00c9lus de la commune ont d\u00e9lib\u00e9r\u00e9 sur rachat des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3986524702344, 44.815194]},
"id":"2896",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11731\">Recherche Lieu de Vie \/ Colocation<\/a>",
	"description":"Cherche : lieu de vie alternatif ou coloc en 07, 30, 34. >Etat d'esprit fluide et ouvert, chacun son autonomie tout en participant et s'entraidant, endroit sans militantisme ni r\u00e9bellion face au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4635975, 44.8493612]},
"id":"2897",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11732\">Terrain Agricole<\/a>",
	"description":"Loue-pr\u00eate : 3600m\u00b2 pr\u00e8s de Bordeaux, vierge de tout engrais et pesticide, possibilit\u00e9 forage, puits facile."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3398742, 43.0003818]},
"id":"2898",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11733\">Reprendre la Suite d'une Ferme Paysanne en&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Installation sur ferme paysanne, atelier caprin, transfo fromag\u00e8re. &diams; Village plein de charme, nature environnante resplendissante. Cherche : personnes pour prendre ma rel\u00e8ve aupr\u00e8s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.340196, 46.5802596]},
"id":"2899",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11734\">Chantier Participatif \u00c9coconstruction et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"La Gibbeuse : asso ayant pour objet d'animer exp\u00e9rimentations et \u00e9changes de savoirs sur la perma et l'\u00e9coconstruction sur 2500m\u00b2 en pleine nature au bord d'une rivi\u00e8re. Chantiers \u00e9t\u00e9\u00a0 :  enduits&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.11853, 46.6584]},
"id":"2900",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11736\">Pr\u00e9server Lieu Magnifique<\/a>",
	"description":"Projet : pr\u00e9server lieu magnifique avec possibilit\u00e9s \u00e0 l'infini, y cr\u00e9er lieu de vie en partage, en recherche d'autonomie et harmonie, qui pr\u00e9serve l'intimit\u00e9 et la souverainet\u00e9 de ses habitants, plein&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/67\/905b00d3d4df482e65182b8bad5a27.png?1461290960",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.45835, 44.7821]},
"id":"2901",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11737\">Cherche Associ\u00e9 pour Achat-Installation&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : exploitation bio en vente \u00e0 Issamoulenc (en vente), 50ha actuellement non exploit\u00e9s, alt 700-900m, maison pierres peut accueillir 2 lgmts, grange am\u00e9nag\u00e9e ult\u00e9rieurement. P\u00f4le bois :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"2902",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11742\">Sauvons une Ferme Bio Produisant des C\u00e9r\u00e9ales&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Proche de Rennes, une exploitation de 26 ha produisant des c\u00e9r\u00e9ales rustiques en mode biologique (orge brassicole, sarrasin) a \u00e9t\u00e9 mise en liquidation due \u00e0 un co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 des terres fragiles&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5604934, 43.5641169]},
"id":"2903",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11743\">Inauguration M\u00e9thanisation \u00e0 la Ferme<\/a>",
	"description":"INauguration : 1\u00e8re installation de m\u00e9thanisation s\u00e8che du Tarn au GAEC de Tr\u00e9vi, de 10h \u00e0 17h.  &diams; Visite de l\u2019unit\u00e9 de m\u00e9thanisation de la ferme, d\u00e9bats et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5861757, 46.0953718]},
"id":"2904",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11741\">Atelier de Construction en Superadobe<\/a>",
	"description":"Atelier intensif:7 jours de construction en Superadobe par instructeurs.trices tous.tes form\u00e9.e.s initialement \u00e0 Cal-Earth en Californie, ayant une exp\u00e9rience significative apr\u00e8s leur formation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4065487, 43.1740986]},
"id":"2905",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11740\">Journ\u00e9e d'Ateliers Habitat Participatif&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : inviter des nouveaux habitants \u00e0 se rassembler afin d\u2019imaginer de A \u00e0 Z leur futur lieu de vie en devenant acteur \u00e0 part enti\u00e8re d\u2019un projet d\u2019habitat participatif, \u00e9cologique et innovant. Le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4065487, 43.1740986]},
"id":"2906",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11738\">Habitat Participatif en Ari\u00e8ge<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet : inviter des nouveaux habitants \u00e0 se rassembler afin d\u2019imaginer de\u201cA \u00e0 Z\u201d leur futur lieu de vie en devenant acteur \u00e0 part enti\u00e8re d\u2019un projet d\u2019habitat participatif, \u00e9cologique et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653488261977237, 45.36212445]},
"id":"2907",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11724\">Maison de Campagne, Bon \u00c9tat, Mitoyenne Pr\u00e8s&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : maison campagne, bon \u00e9tat, mitoyenne.  &diams; Chauffage insert et po\u00eale bois, garage, jardin, pr\u00e9 2000m\u00b2 en partie constructible, fruitiers. &diams; 2 brebis pour tondre, poulailler, 2 poules&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2908",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11720\">S\u00e9jour Vacances S\u00e9jour Non-Violent &amp; Sans&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"S\u00e9jour vacances : S\u00e9jour non-violent &amp; sans comp\u00e9tition pour les ados \u00e0 partir de 13 ans.  &diams; Des \u00e9motions, des frissons, et l'exp\u00e9rience de la coop\u00e9ration. Au programme  :  sports de pleine nature&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.8997179, 47.6977536]},
"id":"2909",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11744\">Permaculture &amp; Design de Communaut\u00e9s<\/a>",
	"description":"Stage : Exp\u00e9rimenter pour mieux comprendre le fonctionnement de la Nature et travailler avec elle, concevoir des communaut\u00e9s r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives, en harmonie avec le Vivant. Intervenant : Norbert Fond,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4445004, 45.6125649]},
"id":"2910",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11745\">Colocation dans Maison-V\u00e9g\u00e9tariens<\/a>",
	"description":"Coloc : Proche Marthon, Sud Charente, portes P\u00e9rigord vert, 25 km Angoul\u00eame, 2h20 de Paris.  &diams; 180m\u00b2, 7 chambres meubl\u00e9es pour 1 pers, salon 50m\u00b2, 2 SDB WC, actuellement 23 \u00e0 53 ans.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9808695, 43.029047]},
"id":"2911",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11747\">Cherche Coloc<\/a>",
	"description":"Cherche : coloc de pr\u00e9f\u00e9rence au calme autour de Sigean, Cave Leucate, Narbonne."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.27828, 45.7982]},
"id":"2912",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11748\">Venez R\u00e9colter les Fraises !<\/a>",
	"description":"Projet : A 1h de Lyon, ferme ouverte aux initiatives alternatives et exp\u00e9rimentales (artisanat, perma, \u00e9co-construction, art) doit \u00eatre d\u00e9frich\u00e9e, paysag\u00e9e, r\u00e9habilit\u00e9e, imagin\u00e9e... collectivement !&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/496226cdf951a5c09d1e10af45e22e.png?1464894018",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.2282666, 45.4934683]},
"id":"2913",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11749\">Ensemble de 2 Chalets<\/a>",
	"description":"Vend : ensemble de 2 chalets qui peuvent convenir \u00e0 famille, chambre d'h\u00f4tes, g\u00eete, HG. &diams; Entour\u00e9s de terrains, granges, maisons \u00e0 r\u00e9nover. Chalets : bois\/paille, bio-climatique, \u00e9nergie solaire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/d76d0f1f5b275ab3f00cb105798a7e.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.517877, 47.7290638]},
"id":"2914",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11750\">Recherche de Collaborateur<\/a>",
	"description":"Projet : Production de l\u00e9gumes pour restaurant d'Angers + fabrication de plats cuisin\u00e9s en bocaux. Offre : lieu agr\u00e9able, eau, internet et mat\u00e9riel agricole. Demande : s'occuper du jardin, aider \u00e0 la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.206389, 46.124167]},
"id":"2915",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11751\">Chantier Participatif-Maison Terre-Paille<\/a>",
	"description":"Chantier participatif : sur maison ossature bois isol\u00e9e paille en Haute-Savoie. &diams; Cette ann\u00e9e, enduits terre int et ext, banchage cloisons terre-paille. &diams; Nous avons gard\u00e9 une partie de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.604643838117042, 44.88390205]},
"id":"2916",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11752\">Recherche Vie Communautaire 33<\/a>",
	"description":"Projet : m'installer au + proche de la nature avec camion, dans l'id\u00e9al sur lieu alternatif, dynamique. Souhaite : approfondir int\u00e9r\u00eat pour perma, participer \u00e0 projets \u00e9co-construction, et autres&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2200831, 44.863108]},
"id":"2917",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11753\">Stage Marche vers Soi, Pleine Conscience, Qi&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage : Rencontre avec soi, les autres et les paysages par la marche, le Qi Gong, la M\u00e9ditation Pleine Conscience et l\u2019expression artistique.  &diams; Nous suivrons les chemins corporels pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2200831, 44.863108]},
"id":"2919",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11755\">\u00catre Chemin de Paix : Chant Vital et Dessin&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Rencontre  :  entre les paysages, les autres et soi par la marche, le Qi Qong, le Chant Vital et l\u2019expression artistique (dessin, \u00e9criture, volume).  &diams; Nous alternerons les exp\u00e9riences en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.808365187770474, 47.5520069]},
"id":"2920",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11756\">Petit Terrain Temporaire contre Services<\/a>",
	"description":"Accueillons : \u00e0 20 mn d'Angers, pour quelques mois (en raison de cdd, montage de projet, formation) votre HL, sans chien ou chats, cheval possible (\u00e0 votre charge). &diams; Arriv\u00e9e d'eau et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.82652737579424, 45.769559]},
"id":"2921",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11758\">Festival Bellevue Maison de l'\u00c9cologie&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : le festival bellevue qui bat son plein tous les ans sous la houlette de la maison de l'\u00e9cologie et des acteurs du quartier croix rousse vous invite \u00e0 venir passer trois jours de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2922",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11760\">Atelier \u00abFaire son Compost\u00bb<\/a>",
	"description":"Atelier : Faire son compost, avec Jean-Pierre ROSSI, membre actif des Jardins de l\u2019Esp\u00e9rance et co-cr\u00e9ateur du jardin collectif \u201eJardin du ch\u00eane vert\u201c g\u00e9r\u00e9 en permaculture. Vous \u00eates tous bienvenus !&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84670367389732, 47.2023266804049]},
"id":"2923",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11757\">Nouveau D\u00e9part<\/a>",
	"description":"Projet :  maman d'un petit gar\u00e7on de 5 ans, nous cherchons \u00e0 nous installer dans un endroit agr\u00e9able avec personne(s) sympathique(s). Offrons  :  j'ai une grande exp\u00e9rience dans l'aide \u00e0 domicile et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8967943, 43.9016766]},
"id":"2924",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11761\">Soleil et Coop\u00e9ration<\/a>",
	"description":"Vacances : \"Le tr\u00e9sor oubli\u00e9 de l'arc en Ciel\", une aventure coop\u00e9rative sur le th\u00e8me de la chasse au tr\u00e9sor, pour retrouver ses pouvoirs de super h\u00e9ros !  &diams; Si tu as entre 8 et 12 ans et si tu&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0394918, 43.790843]},
"id":"2925",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11762\">Cherche Projet Habitat Autonome<\/a>",
	"description":"Couple (23-24 ans) :  vivre dans un endroit permettant d'exp\u00e9rimenter perma, cuisine, r\u00e9cup, recherche d'autonomie, d\u00e9croissance, ouverts \u00e0 tout habitat (location, achat, dur, mou). Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84670367389732, 47.2023266804049]},
"id":"2926",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11763\">Accueil Personne Ag\u00e9e<\/a>",
	"description":"F 83 ans semi autonome Cherche : famille ou structure d\u2019accueil en milieu alternatif, alimentation bio, sociocratie. D\u00e9partements : Dr\u00f4me, Basse Ard\u00e8che, Nord Gard, Nord&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"2927",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11765\">F\u00eate des Savoir-Faire dans un \u00c9colieu P\u00e9dagogique<\/a>",
	"description":"F\u00eate  :  des savoir-faire et de la permaculture dans notre \u00e9colieu autonome (\u00e0 80%) bas\u00e9 sur un jardin en permaculture.  &diams; La libert\u00e9 et le bonheur de l'Homme ne peut s'acqu\u00e9rir sans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2928",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11772\">Atelier \u00abFaire son Propre Livre\u00bb<\/a>",
	"description":"Formation  :  cr\u00e9ation de livres en carton. &diams; Envie de vous lancer dans le monde de l'\u00e9dition alternative et artisanale ? Envie de vous auto-\u00e9diter, seul(e) ou en groupe, ou de faire des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.2754867, 36.5726531]},
"id":"2929",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11764\">Ateliers Ossature Bois et Murs en Bottes de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Los Guindales  :  association situ\u00e9e en Andalousie dans le d\u00e9partement de Malaga, a pour objectif de dispenser formations, stages et ateliers sur le th\u00e8me de l\u2019\u00e9co-auto-construction.  &diams; Son&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2544139, 42.9421253]},
"id":"2930",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11773\">Foire Nature et Progr\u00e8s Aude<\/a>",
	"description":"L'Aude a la bio : 18\u00e8me \u00e9dition les 30 et 31 Juillet \u00e0 Couiza, \"Libre de choisir, Libres de faire !\".  &diams; L'association Nature &amp; Progr\u00e8s Aude organise depuis 18 ans, la plus grande foire aux&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2931",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11774\">Ca se Passe Prochainement \u00e0 Dasa. . . \u00c9t\u00e9&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"dASA : espace d'\u00e9changes, de rencontres, de discussions et de formations pour nourrir ses projets, ses pratiques et son esprit (critique !). Agenda : prochains moments de vie associative pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2488889, 49.2066667]},
"id":"2932",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11777\">Fermette de 2Ha \u00e0 85 km Nord-est de Paris, 70&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : Pour g\u00eete ou habitat collectif, ferme p\u00e9da, petit \u00e9levage, auberge \u00e0 la ferme, mara\u00eechage, fermette restaur\u00e9e avec mat\u00e9riaux \u00e9cologiques, possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager 200m\u00b2 de +, vue panoramique,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/71\/489263eacea63f3238422a1fcf27fb.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5695286, 47.1905456]},
"id":"2933",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11776\">Une Belle Rencontre<\/a>",
	"description":"Projet : Rencontrer compagne aimant la nature, en dehors de la t\u00e9l\u00e9 et des rideaux aux fen\u00eatres, sachant allier f\u00e9minit\u00e9 et masculinit\u00e9, pour vivre d\u00e9croissance, autonomie alimentaire, \u00e9nerg\u00e9tique.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5695286, 47.1905456]},
"id":"2934",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11775\">En Recherche d'une Maison ou Coloc, avec&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Vivre dans la nature, mara\u00eechage, petit fruit, autonomie alim et \u00e9nerg\u00e9tique, d\u00e9croissance. Offre : Comp\u00e9tences mara\u00eechage et b\u00e2timent, ou aide \u00e0 personne pour son exploitation. Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7928827, 45.6950021]},
"id":"2935",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11778\">Recherche une Colocataire<\/a>",
	"description":"F 54 ans, v\u00e9g\u00e9talienne + 2 chats. Cherche : coloc (avec une autre femme de pr\u00e9f), dans campagne proche moyenne ville, moiti\u00e9 sud de la France, petite maison avec jardin pour potager. Offre : vie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0092378, 42.9099424]},
"id":"2936",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11780\">Cherche Coup de Main contre Logement<\/a>",
	"description":"Projet : installation sur dans coin isol\u00e9 de montagne, en yourte + am\u00e9nageons grange en habitation.  &diams; Avons ch\u00e8vres pyr\u00e9n\u00e9ennes, potager et chevaux. Offre : Logement et nourriture en fonction&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50155, 43.5652]},
"id":"2937",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11781\">Apprt 60 m\u00b2 a Louer dans Bat Agricole<\/a>",
	"description":"Loue : Appartement 60m\u00b2, dans ancien b\u00e2timent agricole de 2 apparts, r\u00e9nov\u00e9, 2 chambres, s\u00e9jour\/cuisine, double vitrage, po\u00eale \u00e0 bois, bonne isolation, \u00e0 30mn de Castres et 25 mn de Mazamet au sein d\u2019une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2014063, 45.0877308]},
"id":"2938",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11782\">Isolation d'un Mur en Pierre avec des Bottes&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Chantier collectif  :  On va se rouler dans la paille... vous en avez toujours r\u00eav\u00e9, alors venez passer quelques jours d'\u00e9t\u00e9 au moulin !  &diams; Nous habitons un moulin transform\u00e9 en habitat group\u00e9.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]},
"id":"2940",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11784\">Couple en Recherche de Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Projet : Couple trentenaires sans enfant, cr\u00e9ation d'activit\u00e9 artisanale (confection de chapeaux) pour elle et bonne exp\u00e9rience agricole pour lui (formateur et salari\u00e9 en mara\u00eechage bio). Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515587, 47.4739884]},
"id":"2941",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11785\">Changer de Logement ? Changer un Peu,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : habiter dans logements respectifs et voisins, centre ville d'Angers, \u00e0 1-2 km de la place du ralliement, desservis par transports. &diams; Actuellement 2 : C\u00e9cile et G\u00e9rard qui occuperont&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.2067749, 48.0641496]},
"id":"2942",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11786\">Construction d'une Paillourte<\/a>",
	"description":"Projet : construction d\u00e9but\u00e9e habitat rond en bottes de paille (5m diam. int, enduits terre-paille, charpente r\u00e9ciproque, isolation quenouilles, \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 EPDM v\u00e9g\u00e9talis\u00e9, dalle terre-paille). Propose&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.0011325, 47.6166941]},
"id":"2943",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11787\">Offre Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : Suite d\u00e9part colocatrice, pour p\u00e9riode d'essai ou vacances. Propose : grande chambre meubl\u00e9e avec wc et sdb privatives dans maison particuli\u00e8re, golfe&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.87276785414718, 47.3480563]},
"id":"2944",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11788\">Lieu de Vie Permaculture en Irlande ou Pays&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : apprendre l'anglais en immersion totale. Cherche : lieu de pratique en perma (CCP effectu\u00e9 en 2014), de pr\u00e9f en Irlande, Pays de Galles ou pays europ\u00e9en anglophone. &diams; Ferme permacole,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.7731874, 44.6397517]},
"id":"2945",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11789\">Invitation au Festiv-Id<\/a>",
	"description":"Festiv-ID 2016 : \u00e0 la Bergerie des Possibles, une F\u00eate des ID\u00e9es et des Savoir-faire Alternatifs, c\u2019est un salon des Inventions, du Livre, du Film et surtout de la Spiritualit\u00e9, avec des conf\u00e9rences&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.3258306, 4.9371143]},
"id":"2946",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11790\">Guyana, Suriname, Guyanne<\/a>",
	"description":"Projet : Sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'autor\u00e9gulation (\u00e9nergie, eau, b\u00e2ti, agro et d\u00e9placement), en partance pour la Guyanne et le Suriname. Cherche : toute activit\u00e9 dans l'\u00e9cologie. Offre : Conseils, coup de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.90731, 46.314]},
"id":"2947",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11791\">Coop\u00e9rative d'Habitat Jura<\/a>",
	"description":"Projet : La commune de Bellecombe, \u00e0 1200m d'altitude, a un terrain viabilis\u00e9 pour projet de coop\u00e9rative d'habitat. &diams; De 150m\u00b2 \u00e0 500m\u00b2 sur 2 niveaux. &diams; Lgmts persos dans construction&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.510811, 44.4018679]},
"id":"2949",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11795\">Cr\u00e9ation Habitat Group\u00e9 + Projet Agricole dans&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Militante \u00e9colo, 53 ans, veut cr\u00e9er HG + projet agricole autonome en 04-05. Souhaite : trouver\/cr\u00e9er coloc de terrain (ou achat) o\u00f9 poser HL, faire potager collectif, essayer l'ind\u00e9p&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.82938, 44.0648]},
"id":"2950",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11797\">CCP<\/a>",
	"description":"CCP : organis\u00e9 par Permaculture Itin\u00e9rante \u00e0 Lascoutch, magnifique \u00e9co-lieu de 15 ha dans les C\u00e9vennes m\u00e9ridionales."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1530914, 43.0658212]},
"id":"2951",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11798\">Ferme de Rachac Cherche co-Locataire&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Une chambre libre dans une fermette de 140m2, dans un petit hameau (Soulagnets) en pleine montagne. Altitude: 900 m\u00e8tres. A l'\u00e9tage : une chambrette avec lit et matelas; au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1294794, 44.1777908]},
"id":"2952",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11796\">Week-Ends en Agro-Tourisme<\/a>",
	"description":"Agro-tourisme : sur ferme en agro-\u00e9cologie, prod brebis laiti\u00e8res pour WE, du jeudi au dimanche.  &diams; D\u00e9couvrir vie \u00e0 la ferme et savoir-faire, apprendre \u00e0 se soigner par les plantes, ateliers et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.862452, 43.6978777]},
"id":"2953",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11799\">A Vendre Maison Bioclimatique \u00c9cologique 177&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : Maison class\u00e9e B et A, briques monomur, 7 pi\u00e8ces, 2 niveaux, po\u00eale central, poutres ch\u00e2taignier et douglas apparentes, eau chaude solaire, appoint Gaz et PV. Confortable \u00e9t\u00e9 comme hiver. \u2666&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.04778632706422, 44.9339778]},
"id":"2954",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11801\">Hameau de Pagenal, en Dordogne, 8 B\u00e2timents&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Un lieu d\u2019exception au coeur du P\u00e9rigord noir Cet hameau est situ\u00e9 en Dordogne, aux Eyzies de Tayac - Sireuil (24620). Haut lieu de la pr\u00e9histoire, petite ville de 820 habitants, proche de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2627453, 42.9272475]},
"id":"2955",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11803\">Stage Darren Doherty-Rex-Aude<\/a>",
	"description":"Stage : \u00c0 l'occasion de sa tourn\u00e9e mondiale, saisissez la chance de pouvoir apprendre une m\u00e9thode de conception innovante d'espaces agricoles avec l'australien Darren Doherty. &diams; Il poss\u00e8de une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0528681, 45.0458886]},
"id":"2956",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11804\">Volontaires pour la Nature<\/a>",
	"description":"Volontaires Pour la Nature : asso pour permettre au grand public de passer \u00e0 l'action et contribuer \u00e0 la protection de la biodiversit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9covolontariat. Objectifs : Soutenir structures locales&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5529875, 43.0929905]},
"id":"2957",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11805\">Sainte Camelle<\/a>",
	"description":"Sainte Camelle : ecovillage located in France, in a hamlet, on 18 hectares, including 10 has of forest, it can accommodate up to 20 people. &diams; We have been living there together for 5 years&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84227961798181, 47.2054311994587]},
"id":"2958",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11800\">Victoria, 25 Ans, P\u00e2tissi\u00e8re Vegan + Aaron&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Victoria, 25 ans, p\u00e2tissi\u00e8re vegan + Aaron (\u00e9pagneul breton) cherche \u00e0 rejoindre\/cr\u00e9er HG et d\u00e9velopper activit\u00e9 dans marche local bio (mi-tps). Valeurs : respect, veganisme, perma,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.146062, 45.2594367]},
"id":"2959",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11806\">Un Terrain dans le P\u00e9rigord<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9ation lieu, esprit simplicit\u00e9 et partage. Mise \u00e0 dispo : 1ha, en bio, gratuit, environnement prot\u00e9g\u00e9, possibilit\u00e9 HL, construction, mara\u00eechage. Demande : qu'on s'occupe de mes chats, d'1&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1916025, 44.7423944]},
"id":"2960",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11807\">Formation Professionnelle en Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Trois jours de formation \u00e0 la Ferme Symbiose, anim\u00e9 par Pierre-Yves PETIT - titulaire du CCP (Certificat de Conception en Permaculture). - Formation bas\u00e9e sur la m\u00e9thode de design en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6005, 43.9715]},
"id":"2961",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11808\">Stage d'Autocontruction d'un Po\u00eale de Masse&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : fabrication d'un po\u00eale \u00e0 inertie (qui stocke la chaleur du feu pour la restituer lentement dans le temps) avec un foyer de type \"Rocket Stove\", qui assure une tr\u00e8s bonne combustion du bois.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.87468, 50.9488]},
"id":"2962",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11809\">Cl\u00e9mentine et Geoffrey<\/a>",
	"description":"Projet : Emm\u00e9nager aux alentours d\u2019Albi (1H max) entre septembre et novembre pour formation en ma\u00e7onnerie traditionnelle, pour min 15 mois. Offre : Loyer \u00e0 \u00e9tudier. Pouvons aider en \u00e9coconstruction,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f3\/4f4387cea4feece17be9f6cdec3126.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7570944, 43.6060171]},
"id":"2963",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11810\">Projet Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : H 51 ans, travaillant dans la musique, ventes instruments et concert m\u00e9ditatif, s\u00e9rieux, bricoleur, d\u00e9merdar, v\u00e9g\u00e9t, respectueux des autres et ouvert. Cherche : coloc(s) ind\u00e9p, respectueux,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2417954, 43.6036776]},
"id":"2964",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11811\">Un Habitat Participatif \u00e0 Appelle dans le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Il y a plus de 20 ans, Sylvie et Alain Barrio ont acquis une grande ferme lauragaise, am\u00e9nag\u00e9e en partie (170m\u00b2) pour en faire leur habitation, dans un environnement privil\u00e9gi\u00e9 de par son&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.28739, 44.6851]},
"id":"2965",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11812\">Stage d'Auto-Construction d'un Po\u00eale de Masse&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet consiste \u00e0 construire un po\u00eale de masse de type Batch rocket dans un mas ard\u00e9chois en pierre de 80m\u00b2 sur deux niveaux.  &diams; Les po\u00eales de masse sont les syst\u00e8mes de chauffage&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0378888, 44.6304623]},
"id":"2966",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11813\">Chantier Participatif Terre-Paille pour&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Suite \u00e0 installation en apiculture bio, construction d'un appentis de 17m\u00b2, accol\u00e9 \u00e0 un b\u00e2timent existant, destin\u00e9 \u00e0 devenir ma future miellerie. &diams; Ossature bois, remplissage bottes de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0279162, 47.8935907]},
"id":"2967",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11814\">Long\u00e8re R\u00e9novee sur 1 Hectare avec \u00c9tang<\/a>",
	"description":"Vend : A 20 mn de Tours, \u00e9coles et commerces \u00e0 5 mn, long\u00e8re + parc arbor\u00e9 + d'1ha avec puits, \u00e9tang poissonneux et ponton.  &diams; Cuisine am\u00e9nag\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour, insert, 3 chambres, salle d'eau&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/dc\/5711cb445ce8f6b31dbdd7cb0d1f05.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7985185, 46.1438962]},
"id":"2968",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11815\">Vente d'un Eco Lieu de 9 ha dans l'Ain Pr\u00e8s de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : repreneurs pour l\u2019Oasis du Cerf Blanc, SCI, HG, potentiel et infinies possibilit\u00e9s pour qui tombera amoureux de cet espace insolite et magique. &diams; B\u00e2tisse 530m\u00b2 en partie \u00e9co-r\u00e9nov\u00e9e,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.04778632706422, 44.9339778]},
"id":"2969",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11816\">Situation du Hameau de Pagenal le Hameau de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Situation du Hameau de Pagenal Le hameau de Pagenal est situ\u00e9 en Dordogne, aux Eyzies de Tayac - Sireuil (24620). Haut lieu de la pr\u00e9histoire, petite ville de 820 habitants, proche de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9808695, 43.029047]},
"id":"2970",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11818\">Coloc a la Campagne<\/a>",
	"description":"Cherche : un endroit o\u00f9 me poser \u00e0 la campagne autour de Narbonne, dans une ferme o\u00f9 donner coup de main \u00e0 l'occasion."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3398742, 43.0003818]},
"id":"2971",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11819\">Cherche Repreneurs pour une Ferme avec&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : transmettre production fromage de ch\u00e8vres. Vend : maison d'habitation plein sud, centre village, peut \u00eatre vendue s\u00e9par\u00e9ment, pas termin\u00e9e mais habitable, gros \u0153uvre r\u00e9alis\u00e9 + troupeau, terres&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4976209, 43.6294985]},
"id":"2972",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11820\">10 \u20ac \/ Nuit, 70 \u20ac \/ Sem. dans Collectif de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Lieu : \u00e9co-hameau dominant vall\u00e9e sauvage, for\u00eat. Vacances : esprit alternatif et respectueux, autogestion sans prise de t\u00eate.  &diams; Dortoir ou en chambre dans un des plus beau b\u00e2timent.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7207944, 44.1777799]},
"id":"2973",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11821\">Occuper Cabane en Paille Cet Hiver en C\u00e9vennes<\/a>",
	"description":"Offre : Cabane paille 25\/30m\u00b2 (1-2 pers), \u00e9quip\u00e9e habitation \u00e0 l'ann\u00e9e + acc\u00e8s \u00e0 p\u00e2tures si animaux (\u00e2nes, chevaux) entre St Jean du Gard (30) et Florac (48) de oct 16 \u00e0 mars 17 durant mon voyage \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/31\/75e3d76f6e1e46d8027cb989145e58.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.6405255, 35.8288285]},
"id":"2974",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11822\">Recherche de Volontaires pour la Construction&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Ecoconstruction dans une oliveraie dans le cadre d 'un projet de jardin foret en harmonie avec la nature.  &diams; Lutte contre la d\u00e9sertification et le changement climatique Offre : Zone&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.537022, 43.4038718]},
"id":"2976",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11824\">Stage \u00abLib\u00e8re Ton Clown !\u00bb<\/a>",
	"description":"Projet : Envie de conjuguer la d\u00e9couverte d'un magnifique \u00e9covillage et une semaine vibrante de th\u00e9\u00e2tre clownesque et burlesque ? Offre : C'est dans le paisible hameau de l'\u00e9covillage EVA, au c\u0153ur de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.537022, 43.4038718]},
"id":"2977",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11825\">Hameau sur 23 Ha, Lieu Exceptionnel, \u00c9crin&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : \u00e9covillage EVA, suite d\u00e9part de plusieurs fondateurs. &diams; En pleine nature sur 23ha de for\u00eats \u00e0 45min de Carcassonne, 1h30 de la mer, des sports d'hiver ou de Toulouse, 2h de Montpellier,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6773337, 47.9226136]},
"id":"2978",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11826\">Chantier Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : nous organisons un chantier participatif pour construire les murs en paille de l'extension de notre maison. un ma\u00e7on professionnel nous accompagne. Possibilit\u00e9 de camper, les repas sont&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/83\/02675d6d3ddeb4913c452449001f53.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}}
	]
}
