{"type": "FeatureCollection",
	"features": [
		{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2171724, 44.3142503]},
"id":"1929",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10576\">Homme, 44 Ans, Cherche Coloc(Ataire)<\/a>",
	"description":"Projet :  colocation dans maison avec potager et atelier bois pour autonomie\/sobri\u00e9t\u00e9 heureuse. Sud Ard\u00e8che. Cherche :  personne respectueuse, de confiance, sensibilit\u00e9 \u00e9cologie et pratiques&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.98068, 47.90607]},
"id":"1930",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10577\">Une Belle Rencontre<\/a>",
	"description":"H 52 ans souhaiterait rencontrer femme pour projet de vie et\/ou pro dans mara\u00eechage permacole. Cherche :  personne pr\u00eate \u00e0 s'investir humainement et ayant volont\u00e9 de vivre au vert. Offre :  maison&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.60708, 44.881]},
"id":"1931",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10578\">Vente Maison 175 m\u00b2 7 Pi\u00e8ces<\/a>",
	"description":"Vends :  Maison 175 m\u00b2, 7 pi\u00e8ces, possibilit\u00e9 2 logts, chauffage bois et solaire, isolation naturelle, 3,5 ha dont 1,6 attenant, jardin en terrasse, sources et d\u00e9pendances.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"1932",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10579\">Qu'est Ce Qu'une Coop\u00e9rative d'Habitants&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  La coop\u00e9rative d'habitants est une solution juridique qui dissocie la propri\u00e9t\u00e9 collective de l'immeuble et le droit d'usage individuel des logements. Auto-g\u00e9r\u00e9es et non-sp\u00e9culatives, les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.2784423, 47.9194366]},
"id":"1933",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10580\">Un(E) \u00c9picier(\u00c8re) au Sein d'un Projet&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Employeur  :  Coop\u00e9rative Le Champ Commun Type de contrat  :  CDI - 35h hebdomadaires Date d'entretien  :  \u00e0 partir du 05 janvier 2016 Date d'embauche  :  le lundi 18 janvier 2016 Lieu de travail&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]},
"id":"1934",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10581\">Recherche de Futurs Habitants en P\u00e9riph\u00e9rie&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  \"Au lieu de...\", 3 foyers (H\u00e9l\u00e8ne, Jacques, Virginie et Antoine) d\u00e9sireux de vivre au sein d\u2019un HG participatif de 6-8 foyers en p\u00e9riph\u00e9rie toulousaine (40 min max), respectueux de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"1935",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10582\">Atelier \"comment D\u00e9marrer un Projet ?\"<\/a>",
	"description":"Projet :  Cr\u00e9er d'abord un groupe ou chercher un terrain? Comment d\u00e9finir un projet ?  &diams;  L'atelier apporte des r\u00e9ponses en mati\u00e8re de gestion de projet, de strat\u00e9gie et aussi de gestion des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4969078, 47.4305062]},
"id":"1937",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10586\">Menuisier Sculpteur Itin\u00e9rant Aimerait Se&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Homme 58 ans, menuisier \u00e9b\u00e9niste escali\u00e8teur itin\u00e9rant. 12 ans de cuisine. Sculpteur pour le fun, bricoleur tous \"azimuts\". Souhaite (re)d\u00e9marrer activit\u00e9 artistique\/artisanale autour du bois,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c8\/478a59ba81fd0154de6a0b458793c6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.7184407, 45.1909365]},
"id":"1938",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10587\">Homme Sauvage Cherche Naiade<\/a>",
	"description":"Parce qu'il est plus \u00e9cologique de chauffer les corps que l'air, je souhaiterais partager ma vie avec une nymphe aimant la simplicit\u00e9, les enfants, le calme et qui pourrait m'apprendre \u00e0 danser sur&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0398739, 44.3775456]},
"id":"1939",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10588\">Rejoindre le Camp du Geai<\/a>",
	"description":"Projet : Femme 56 ans (poisson) et son fils 15 ans (cancer) instruit en famille, 6ha en permaculture, fruitiers, jardin, ruches, \u00e2nes, ch\u00e8vres, poules.  &diams;  Ateliers sons, randos avec \u00e2nes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"1941",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10583\">Hg : les Montages Juridiques et Financiers<\/a>",
	"description":"Projet :  Comment construire ou r\u00e9nover un immeuble ? Ou un ensemble de maisons individuelles? L'atelier pr\u00e9sente les principales solutions juridiques et les modes de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.58059742986725, 42.8460580719073]},
"id":"1942",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10592\">Partageons la Terre, la For\u00eat...<\/a>",
	"description":"Projet : Installation en f\u00e9v 2016 en Ari\u00e8ge, 900m d\u2019alt. sur 1ha, plein sud, dans hameau entre Foix et St Girons. For\u00eat comestible, greffage ch\u00e2taigniers, mara\u00eechage, cabane dans les arbres, eau de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3699525, 43.2961743]},
"id":"1943",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10593\">Echange-D\u00e9couverte-Partage mon Petit Projet<\/a>",
	"description":"Projet : jeune marseillais qui vient de finir 5 ann\u00e9es d\u2019\u00e9tudes voudrait d\u00e9couvrir des lieux de vie riches d\u2019alternatives, rencontrer des personnes qui vivent dans la joie et contribuent \u00e0 une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3623811, 43.0819547]},
"id":"1944",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10594\">Prendre Soin des Ch\u00e8vres<\/a>",
	"description":"L'oasis Le Cast\u00e9rot Cherche  :  personne en ad\u00e9quation avec valeurs du projet pour prendre soin des ch\u00e8vres (en semi-libert\u00e9), pour qui s'impliquer dans le lieu fait sens. Demande : dimension&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.5518419, 43.9883763]},
"id":"1945",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10596\">Implantation de la Compagnie les Toupies<\/a>",
	"description":"Projet : la Compagnie Les Toupies rassemble artistes handicap\u00e9s et valides autour du th\u00e9\u00e2tre, de la musique, de la danse et des arts plastiques.  &diams; cr\u00e9ations de spectacles, \u00e9v\u00e9nements,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7207944, 44.1777799]},
"id":"1946",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10597\">Transmettre et \u00c9changer<\/a>",
	"description":"Projet : Participer \u00e0 vie d'une ferme c\u00e9venole Nature&amp;Progr\u00e8s aupr\u00e8s de Jean-Michel (en charge de 2 chevaux et 2 \u00e2nes). Offre : Hbgt complet, initiation au contact avec \u00e9quid\u00e9s, \u00e9quitation, travaux&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/31\/75e3d76f6e1e46d8027cb989145e58.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2627453, 42.9272475]},
"id":"1947",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10598\">Recherche Personnes pour Projet \u00c9covillage<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9covillage en permaculture port\u00e9 par collectif de 7 regroup\u00e9s en asso. Propose : domaine magnifique \u00e0 Rennes-le-Ch\u00e2teau, 50ha et 800m\u00b2 de b\u00e2timent, offrant nombreuses possibilit\u00e9s. Cherche  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.655408, 48.5873125]},
"id":"1948",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10599\">Recherche Emploi<\/a>",
	"description":"Projet :  animatrice nature ayant travaill\u00e9 \u00e0 l'onf en r\u00e9gion parisienne, autonome, manuelle, d\u00e9brouillarde, apprenant vite, aimant \u00eatre en ext\u00e9rieur au contact de la terre et des animaux, avec projet&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3418494, 44.1979349]},
"id":"1949",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10600\">Habitat Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9er une asso pour transformer partiellement gde maison + terrain en lieu de vie commun. Offre :  maison et terrain \u00e0 1 km du village, \u00e9coles et coll\u00e8ge. Cherche : 2 familles min pr\u00eates \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8837268, 45.4506704]},
"id":"1950",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10602\">Envie d'Agir<\/a>",
	"description":"Projet : 63 int\u00e9ress\u00e9s pour monter lieu alternatif avec habitat enterr\u00e9 et passif selon terrain choisi. Propose  :  soins\/formations en \u00e9nerg\u00e9tique, site d'accueil pour retraite, soins, hbgt court,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/d76d0f1f5b275ab3f00cb105798a7e.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4103041, 45.9908656]},
"id":"1960",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10605\">F\u00e9d\u00e9rer Autour d'un Lieu<\/a>",
	"description":"Projet :  Logis charentais + 5 ha au c\u0153ur d'un bourg cherche projets pro s\u00e9rieux selon valeurs Colibris (agricoles, p\u00e9da, ludiques, artistiques) et\/ou HG. Offre :  \u00e0 terme, autonomie, table d'h\u00f4te,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"1961",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10612\">Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Dates  :  27 et 28 f\u00e9vrier  &diams;  2 et 3 avril. Stage : D\u00e9finition et historique de la permaculture, principes \u00e9thiques et principes du design, observation et m\u00e9thodologie, applications sur le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.37936, 43.4442]},
"id":"1962",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10615\">Une Culture de Spiruline Biologique<\/a>",
	"description":"Projet :  cr\u00e9er une culture de spiruline biologique en bassins profonds selon les principes de la permaculture, en utilisant des intrants organiques locaux, et recr\u00e9er des conditions id\u00e9ales de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.971679170190158, 43.3054546]},
"id":"1964",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10619\">Cnv \u00e0 Toulouse (Et Ailleurs)<\/a>",
	"description":"Stages CNV  :   &diams; Incarner et Transmettre la CNV. &diams; Atelier de pratique. &diams; Stage Art de vivre ensemble.  &diams; Accompagnement individuel en CNV. &diams; M\u00e9diation en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.60244, 44.8396]},
"id":"1965",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10620\">Projet Lieu de Vie Collectif en Centre&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  couple avec 2 enfants souhaite s'installer au c\u0153ur d'un g\u00e9n\u00e9reux jardin entour\u00e9 de nature en centre Ard\u00e8che pour y cultiver la joie de vivre, y partager l'autonomie li\u00e9e \u00e0 la terre et \u00e0 nos&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.106442, 44.2887779]},
"id":"1967",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10622\">Paysan Herboriste, Maraichage et Accueil \u00e0 la&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : vivre de notre activit\u00e9 sur la terre qui nous accueillera, jardin en permaculture intuitive, accueil en kerterre et repas \u00e0 la ferme.  &diams; Nous: &diams; Fabien, BPREA Ppam, paysan&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4654348, 46.570457]},
"id":"1968",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10623\">R\u00e9sidence Bioclimatique<\/a>",
	"description":"Projet : R\u00e9sidence bioclimatique en copropri\u00e9t\u00e9 de 5 logts avec espaces collectifs (buanderie, salon avec chemin\u00e9e, salle de r\u00e9union, terrain de 3,8 ha arbor\u00e9s avec fruitiers). Animaux bienvenus.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9636694, 50.5496844]},
"id":"1969",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10624\">Projets en Nord-Pas-De-Calais<\/a>",
	"description":"Projet :  micro-ferme en construction o\u00f9 nous organisons des rencontres, des chantiers participatifs, des ateliers pratiques, des gpes de r\u00e9flexion pour exp\u00e9rimenter des pratiques que l'on ne trouve&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4929017, 46.8425572]},
"id":"1970",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10626\">Recherche de Terrain (Et Locaux)<\/a>",
	"description":"Projet : L'association Graines d'\u00e9veil et son \u00e9cole parentale maternelle et primaire d'inspiration Montessori s'agrandit et doit d\u00e9m\u00e9nager. Cherche : terrain sur Bressuire pour accueillir 1 yourte&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/53\/9594fee7d9a3e1b1b98c4c50391b30.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4196782, 44.0121408]},
"id":"1971",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10627\">Recherche de Stage dans la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet :  formation au Grand Mas en agriculture bio et stage pour la valider. Cherche  :  \u00e0 d\u00e9couvrir plus la permaculture, cet art de cultiver la terre en ad\u00e9quation avec la nature, vers Uz\u00e8s.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8967943, 43.9016766]},
"id":"1972",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10628\">Couple Cherche Location avec Terrain Tarn\/Midi<\/a>",
	"description":"Projet : une formation \u00e0 Gaillac et Montauban en Janvier 2016. Nous avons un camion semi-am\u00e9nag\u00e9 et 2 toutous un peu foufous mais tr\u00e8s gentils. Cherche  :  location avec ext\u00e9rieur ferm\u00e9 vers Gaillac,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6085356, 47.4234644]},
"id":"1977",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10633\">Projet Micro Ferme Permaculturelle<\/a>",
	"description":"Projet :  ferme permaculturelle (l\u00e9gumes, fruits, PAM et petits \u00e9levages bio), sentier-d\u00e9couverte de la biodiversit\u00e9 et des \u00e9cosyst\u00e8mes vivants, lieu d\u2019\u00e9change et de prise de conscience de son \u00eatre et de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6452795, 44.8964144]},
"id":"1979",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10630\">Recherche une Chambre Temporaire !<\/a>",
	"description":"Projet : emm\u00e9nager au nord de l\u2019Ard\u00e8che avec mon copain pour acheter une maison (ruine) avec terrain. Cherche  :  en attendant, un lieu perso (chambre) o\u00f9 dormir et travailler, un autre pouvant \u00eatre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"1981",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10613\">L'Alimentation Vivante<\/a>",
	"description":"Projet : stage de 2 jours o\u00f9 Emmanuelle livrera ses secrets de cuisine pour facilement r\u00e9jouir un collectif de plus de 10 pers de fa\u00e7on saine et \u00e9conomique. Prix  :  150\u20ac (cours, repas v\u00e9g\u00e9t bio et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.73058, 46.82957]},
"id":"1982",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10635\">Cherche \u00e0 Garder Dame \u00c2g\u00e9e\/Handicap\u00e9e<\/a>",
	"description":"Cherche  :  chambre indiv. chez une dame \u00e2g\u00e9e ou handicap\u00e9e, v\u00e9gan + salaire modeste. Pas de r\u00e9gion de pr\u00e9f\u00e9rence. Exp\u00e9rience de 30 ans en m\u00e9decine holistique. Offre : mes services pour toilette, cuisine,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1095136, 46.4797948]},
"id":"1984",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10632\">Recherche Maison\/Ruine avec 2Ha de Terrain<\/a>",
	"description":"Projet :  accueil, orga d'\u00e9v\u00e8nements artistiques et culturels. &diams; secteur Vernoux en Vivarais, 1h max de la gare de Valence. Offre :  le prix ! Cherche : maison\/ruine, terrain 2ha min en pente&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"1985",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10636\">Construire une Maison \u00c9colo \u00e0 2 ou \u00e0 Plusieurs<\/a>",
	"description":"Projet :  femme de 45 ans, c\u00e9libataire, proche de la nature et des animaux veut construire\/r\u00e9nover maison \u00e9colo avec terrain dans le 35, 53 ou autre. Offre  :  100 k\u20ac, id\u00e9al si possibilit\u00e9 de mettre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"1986",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10611\">Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"stage :  d'initiation \u00e0 la Permaculture  &diams;  D\u00e9finition et historique ; principes \u00e9thiques ; principes du design : observation et m\u00e9thodologie ; applications sur le terrain  &diams;  150\u20ac, repas&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.885164, 47.5207095]},
"id":"1987",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10637\">Terre !<\/a>",
	"description":"Projet : musicoth\u00e9rapeute et musicien, compagne japonaise traiteur en alimentation crue et vivante et 2 petits rayons de soleil r\u00eavent un lieu collectif de 3 \u00e0 10 foyers, avec un grand lopin de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.72775, 45.5019]},
"id":"1989",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10639\">Cherche \u00e0 Cr\u00e9er un Projet Rural Bio<\/a>",
	"description":"Projet : un projet rural collectif (existant ou non) d'\u00e9levage, de culture, d'agro tourisme ou autre vers le sud de la France. Cherche  :  personnes int\u00e9ress\u00e9es. Offre :  mon temps et un&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/d76d0f1f5b275ab3f00cb105798a7e.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9979266, 45.5736387]},
"id":"1990",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10640\">Atelier Fabrication de Cosm\u00e9tiques Bio<\/a>",
	"description":"Projet : Atelier baumes de soins et lotions, reconna\u00eetre et transformer les plantes sauvages et cultiv\u00e9es en cosm\u00e9tiques naturels. Offre :  le savoir-faire et vous repartez avec votre baume.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9979266, 45.5736387]},
"id":"1991",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10641\">D\u00e9couverte R\u00e9novation \u00c9nerg\u00e9tique et Auto-R\u00e9novation<\/a>",
	"description":"Projet : La r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique\u00a0? De quoi s'agit-il\u00a0? Comment j'\u00e9value, ce que je peux faire\u00a0? Offre : Atelier discussion, visite d'\u00e9coconstructions, toucher de mat\u00e9riaux biossourc\u00e9s et explication&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8994366, 45.823514]},
"id":"1992",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10642\">Garde Maison, Animaux, Jardin<\/a>",
	"description":"Offre : Garde chez vous durant votre absence - maison, animaux, jardin - \u00e0 partir de 6 jours, dans rayon de 2h de trajet maxi autour de Lyon. Demande : H\u00e9bergement + frais de d\u00e9placement et salaire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3728494, 44.5092291]},
"id":"1994",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10643\">Formations du Mat Ard\u00e8che<\/a>",
	"description":"Projet : Depuis 1970, celles et ceux qui ont reconstruit le hameau en ruine du Viel Audon sont entr\u00e9s en transition. Ils ont choisi la cr\u00e9ation collective d\u2019un projet viable et productif et ont&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1313153, 47.7562187]},
"id":"1995",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10645\">Habitat Group\u00e9 en Haute Sa\u00f4ne (70)<\/a>",
	"description":"Projet : 3 couples avec id\u00e9al de vie fraternel, respectueux de la nature, en qu\u00eate d'autonomie, sur terrain de 6ha proche petit village de 550 hab avec \u00e9cole, ville \u00e0 20 min. Viabilisation,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/d84bab1f28d90f856e803f40da1c5d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"1996",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10646\">Futurs Collaborateurs, Collaboratrices<\/a>",
	"description":"Projet :  cr\u00e9er une \u00e9quipe de travail solidaire et pro o\u00f9 les salari\u00e9s et les b\u00e9n\u00e9voles travaillent en synergie, suivant les directions d\u00e9cid\u00e9es par le bureau. Valeurs communes de partage et de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40655441560655, 42.9455368]},
"id":"1998",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10648\">Autonomie en Ari\u00e8ge<\/a>",
	"description":"Projet  :  maison simple et naturelle o\u00f9 vivre \u00e0 moindre co\u00fbt en harmonie avec la nature, faire ma propre nourriture et mon carburant, mon \u00e9lectricit\u00e9, avoir mon approvisionnement en eau. Et en m\u00eame&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1187328, 43.4123126]},
"id":"1999",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10644\">\u00c9cologie Int\u00e9rieure<\/a>",
	"description":"Projet : L'\u00e9cologie int\u00e9rieure pourrait \u00eatre d\u00e9finie comme l'art d'\u00eatre soi, l'exploration, la d\u00e9couverte et la connaissance de sa propre nature ou de son monde int\u00e9rieur, conduisant \u00e0 accueillir,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0569017, 44.7154707]},
"id":"2000",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10649\">Centre d'H\u00e9bergement et d'Activit\u00e9s des&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Propose : S\u00e9jours ressourcement et bien-\u00eatre dans le Val de Dr\u00f4me, 450m d\u2019alt. Loue :  g\u00eetes d'accueil (8 \u00e0 12 pers) en gestion libre. Tarif d\u00e9gressif suivant dur\u00e9e et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2001",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10647\">Mise en Place d'un Jardin en Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage de 2 jours  :   &diams; Dimensionnement du projet - autonomie ou production locale de paniers.  &diams; Planifier la mise en place des cultures et la fertilisation.  &diams; Choix des modes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.289235, 47.9839779]},
"id":"2003",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10652\">Terrain de Loisirs de 4660M\u00b2 avec Chalet<\/a>",
	"description":"Projet : Terrain de 4660m\u00b2 avec chalet de 60m\u00b2, 2 chambres, r\u00e9cup eau de pluie avec filtres, 4 cuves, panneaux solaires pour la lumi\u00e8re, garage, d\u00e9pendances, terrain cl\u00f4tur\u00e9 et arbor\u00e9, jardin, serre, 2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2004",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10614\">Montage d'une Cabane dans les Arbres<\/a>",
	"description":"Offre : Stage de montage d'une cabane dans les arbres, 5 jrs d'auto-construction avec outils \u00e0 main, bois rond abattu sur place, montage sans accessoire m\u00e9tallique. Prix :  425\u20ac (cours, repas v\u00e9g\u00e9t&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.48195, 46.2429]},
"id":"2005",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10653\">Ferme-\u00c9colieu en Devenir<\/a>",
	"description":"Projet : Petite famille sur ferme permacole avec jardins, animaux, fruits, PAM, transfo, accueil, pension chevaux, auto-\u00e9coconstruction.  &diams; En cours : HL, stages, magn\u00e9to-culture, jardin&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35671402287595, 44.7435222988239]},
"id":"2007",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10655\">Cherche Famille, Offre Emploi 6 Mois<\/a>",
	"description":"Projet : 1100m\u00b2 en Ard\u00e8che, ferme diversifi\u00e9e sur un lieu isol\u00e9 et sauvage avec ch\u00e8vres (fromages) et \u00e2nes (balades) + poules, PAM, potager, bois. On essaie de vivre avec ce que la terre nous offre.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2835501, 47.8411013]},
"id":"2008",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10657\">Stage Kerterre<\/a>",
	"description":"Propose :  stages sur les techniques de construction d'une Kerterre dans la convivialit\u00e9, le partage et la joie de cr\u00e9er ensemble, quelque soit votre age\/votre force&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3178758, 44.1016085]},
"id":"2009",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10660\">Stage Kerterre<\/a>",
	"description":"Projet : 2500 m\u00b2 de bois pentu, le roucoulement d\u2019un ruisseau, une yourte habitat\/atelier, panneau solaire, r\u00e9cup eau de pluie, TS, petit chalet, cuisine d\u2019\u00e9t\u00e9 et v\u00e9lomatic. D\u00e9sire  :  y fa\u00e7onner une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2835502, 47.8411013]},
"id":"2010",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10662\">Stage Kerterre<\/a>",
	"description":"Projet : Evelyne vous accueille dans son lieu de recherche en HL. Visite de toutes les exp\u00e9riences kerterres men\u00e9es depuis 20 ans. Offre : apprendre les techniques pour construire une Kerterre dans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2835502, 47.8411013]},
"id":"2011",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10661\">Stages Kerterre et \u00ab impact Bonifiant \u00bb<\/a>",
	"description":"Du 23\/05 au 03\/07, Plomeur (29) :  exp\u00e9rimenter mode de vie \u00e0 \u00abImpact Bonifiant\u00bb, d\u00e9couvrir comment pr\u00e9server notre environnement par le \u00abJardin Jungle\u00bb et mettre en pratique les comportements&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6513554, 44.3862043]},
"id":"2013",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10663\">Fournil Itin\u00e9rant et Militant<\/a>",
	"description":"Projet :  fournil itin\u00e9rant et militant pr\u00e9pare tour de l'\u00e9t\u00e9 2016 en PACA, Languedoc Roussillon, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es et Rh\u00f4ne Alpes en vue d'une installation paysan-boulanger\/\u00e9levage caprin\/transformation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.678928898601841, 43.2660738993254]},
"id":"2014",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10666\">Habitat Non-Sco<\/a>",
	"description":"Projet : couple (31-35) + fille 2 ans, avec longue exp\u00e9rience en agriculture sans machine, construction naturelle et collectif en sociocratie, veut partager un lieu de vie paysan (pr\u00e9f. sud-ouest)&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.678928898601841, 43.2660738993254]},
"id":"2015",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10667\">Ecolectif<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9co-hameau en construction pour 40 adultes et leurs enfants, d\u00e9j\u00e0 28 habitants de 0 a 67ans. Projets agricoles, inspiration CNV, sociocratie, permaculture, concept du continuum. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3090324, 43.4098822]},
"id":"2016",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10668\">R\u00e9seau d'Entraide et de Partage<\/a>",
	"description":"Projet :  jeune couple ayant l'envie de cr\u00e9er du lien, de faire na\u00eetre des pratiques alternatives concr\u00e8tes, simples et locales par la rencontre, l'entraide et la mise en r\u00e9seau. Offrons  :  Partage&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6096276, 44.9373274]},
"id":"2017",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10669\">Propose Colocation dans Maison avec Jardin et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet  :  Maison 100m\u00b2 dans petit hameau (village \u00e0 5 min, tous commerces, march\u00e9, recyclerie, gare, fermes et magasins bio), non-fumeuse, chauffage bois, espace non-cl\u00f4tur\u00e9 autour, potager, appentis&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0528681, 45.0458886]},
"id":"2018",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10672\">Stage de Soudure<\/a>",
	"description":"Projet : La Ressourcerie Verte anime des stages de savoirs faire \u00e0 partir de mat\u00e9riaux de r\u00e9cup' qu'elle collecte dans sa mat\u00e9riauth\u00e8que. Propose : Stage de soudure (arc et chalumeau)+apprendre \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.38466038137565, 45.49489515]},
"id":"2019",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10650\">Projet Installation Collectif<\/a>",
	"description":"Projet : Pas tr\u00e8s loin de chez moi, dans la Vall\u00e9e des Huiles en Savoie \u00e0 900 m d'altitude, dans un cadre somptueux - et je n'exag\u00e8re pas le mot - un \u00abmini ch\u00e2teau\u00bb est en vente, avec 7 ha de terrain&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/d76d0f1f5b275ab3f00cb105798a7e.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6469599, 44.8422361]},
"id":"2020",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10673\">Cabinet Conseils Accueil et Bien \u00catre B\u00e9b\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet :  accompagnement non m\u00e9dical, personnalis\u00e9, objectif et bienveillant autour de la physiologie du nourrisson pour vous aider et vous donner les cl\u00e9s d\u2019un accueil r\u00e9ussi de votre enfant et de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5596544, 42.6965026]},
"id":"2021",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10674\">Cherche Chanteuse \u00e0 la Main Verte !<\/a>",
	"description":"Projet : 3 colocs dans maison de village consacr\u00e9e \u00e0 la musique, contrebasse, saxo, guitare, instrus rigolos, font standards jazz\/bossa\/swing\/chanson fran\u00e7aise.  &diams; La maison, c'est TS,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0777594, 44.1006693]},
"id":"2022",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10675\">Cherche Terrain pour Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : prendre soin, partager avec la nature \u00e0 travers la permaculture, faire des paniers pour mes proches ou autres. Cherche  :  terrain 500m\u00b2 vers Millau."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3046976, 47.2061018]},
"id":"2023",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10676\">Les Petits Permaculteurs<\/a>",
	"description":"Projet : micro-ferme en permaculture \u00e0 but p\u00e9dagogique, SCOP \u00e0 2 ou +, orga d'ateliers sur l\u2019\u00e9cologie et la permaculture, sur le jardinage pour enfants et parents en jardin partag\u00e9, sur l\u2019\u00e9cologie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.5222979, 43.2737698]},
"id":"2024",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10677\">Salon Bio \u00ab la Vie Autrement \u00bb<\/a>",
	"description":"Projet :  salon Bio \u00abLa Vie Autrement\u00bb \u00e0 Grimaud dans le Golfe de St-Tropez."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.2282302, 43.0688704]},
"id":"2025",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10678\">Stage \"construire Son Po\u00ealito\"<\/a>",
	"description":"Projet :  Le Poelito est un po\u00eale \u00e0 bois \u00e0 inertie ou po\u00eale rocket (rocket stove) destin\u00e9 aux habitats l\u00e9gers et mobiles (camion, yourte, caravane, mobil home, p\u00e9niche) qui stocke beaucoup de chaleur.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2026",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10679\">Recherche Musiciens pour \u00c9v\u00e9nement.<\/a>",
	"description":"Projet :  jeunes travaillant pour asso de Montpellier organisons un \u00e9v\u00e9nement en avril 2016. Cherchons  :  artistes musiciens travaillant sur musique verte, environnementale, avec mat\u00e9riaux recycl\u00e9s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.09138, 44.7096]},
"id":"2027",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10680\">Se Rencontrer pour Cr\u00e9er Lieu Partag\u00e9 en&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : acheter logts \u00e0 partager en parties priv\u00e9es et communes en Dr\u00f4me. Dimension spirituelle individuelle non sectaire. Sobri\u00e9t\u00e9 heureuse. Communication simple et bienveillante (qu\u00e9b\u00e9coise).&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5602349, 47.2185155]},
"id":"2028",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10681\">Cherchons Colocataires pour le Premier&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Avis aux chercheurs de toit partag\u00e9, maison avec jardin, 4 chambres, peut \u00eatre un poulailler, un futur potager, un garage-atelier.  &diams;  mangeons bio, tri s\u00e9lectif, compost, transport \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0221089, 44.0428816]},
"id":"2029",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10682\">Sejour Vacances de F\u00e9vrier<\/a>",
	"description":"Projet :  s\u00e9jour vacances par l\u2019\u00c9cole Buissonni\u00e8re en Aveyron.  &diams; Vivre dans un corps ! Aimerais-tu vivre dans le corps d\u2019un serpent, d\u2019une tortue, d\u2019un chat, d\u2019un poney ? Nous allons les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0528681, 45.0458886]},
"id":"2030",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10698\">Stage Palette 29 et 30 Avril 2016<\/a>",
	"description":"Offre : Stage de fabrication de mobilier en palette, 2 jrs pour approfondir vos connaissances autour du bois, les mettre en pratique pour la r\u00e9alisation d'un meuble.  &diams; 150\u20ac\/2 jrs Cherche  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2234971, 49.0265888]},
"id":"2031",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10696\">Propri\u00e9t\u00e9 12 ha dans le Cher<\/a>",
	"description":"Projet :  propri\u00e9t\u00e9 de 12 ha semi-arbor\u00e9s et constructibles, 6700m\u00b2 de b\u00e2timents dont ch\u00e2teau en partie r\u00e9nov\u00e9. Possibilit\u00e9 accueil : 20, apr\u00e8s travaux : 200. Grand potentiel pour \u00e9colieu. Offre : ma&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d1\/c9161e266ccfe1bd9e9408734c7abd.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9246247, 49.2941637]},
"id":"2032",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10695\">Retraitee \u00c9tudie Projet Cohabitat.<\/a>",
	"description":"Projet :  espace semi-collectif avec convivialit\u00e9, amiti\u00e9, simplicit\u00e9, entraide, projet commun, sud. Offre :  disponibilit\u00e9, bonne humeur, sociabilit\u00e9, enthousiasme. Cherche :  associ\u00e9s, \u00e9changes avec&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9348706, 44.5449624]},
"id":"2033",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10693\">Propri\u00e9t\u00e9 Agricole de 58 ha \u00e0 Lambert<\/a>",
	"description":"Offre : Propri\u00e9t\u00e9 agricole, + de 58ha, plein sud, climat m\u00e9diterran\u00e9en, parcours cl\u00f4tur\u00e9s. Id\u00e9al pour d\u00e9v. touristique et\/ou \u00e9questre\/\u00e9levage. Ancienne fromagerie\/cave, chambre froide, \u00e9curie bois, salle&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5986733, 44.7352708]},
"id":"2038",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10700\">Propose Aide B\u00e9n\u00e9vole \u00e0 Mara\u00eecher (26, 07)<\/a>",
	"description":"Projet : Ancien projectionniste, je me forme au mara\u00eechage bio au printemps au CFPPA de Die. Souhaite  :  faire un stage d'immersion pro P\u00f4le Emploi pour mon dossier de candidature. Offre : une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.34626, 42.27045]},
"id":"2039",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10703\">Berger Corse Cherche une Femme Attir\u00e9e Par Sa&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : jeune berger dans village recul\u00e9 dans la montagne Corse, avec troupeau de ch\u00e8vres pour fromage fermier, travail de mani\u00e8re ancestrale, projet jardin permaculturel.  &diams; Passionn\u00e9 par ce&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.17179, 44.5545]},
"id":"2040",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10704\">Recherche Lieu du Bonheur<\/a>",
	"description":"Projet :  jeune couple avec yourte mais pas de terrain Cherche  :  lieu dans la Dr\u00f4me, communautaire ou pas, avec tranquillit\u00e9, chouette paysage et petit bout de terrain pour beau jardin. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6387219, 44.1748545]},
"id":"2041",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10705\">Paysan Chanteur avec R\u00e9pertoire<\/a>",
	"description":"Projet : Chanteur 42 ans + guitare, r\u00e9pertoire de compos originales et anthropo\u00e9tiquement incorrectes, reprises ou arrangements de chansons fin 19\u00e8me, Gaston Cout\u00e9, folk veut partir en tourn\u00e9e pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2912985, 44.6080798]},
"id":"2042",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10706\">Gardien de Troupeau<\/a>",
	"description":"Projet : \u00c9leveuse d'alpagas en montagne en site isol\u00e9, 5km de pistes et 500m de d\u00e9nivel\u00e9, carrossables et d\u00e9neig\u00e9s. Cherche  :  homme autonome aimant les animaux pour s'occuper de mon troupeau en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.574641, 43.2347385]},
"id":"2043",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10707\">Personne pour Occuper ma Chambre<\/a>",
	"description":"Projet :  8ha de bois, prairies, jardin potager et d'ornement, poulailler, 15 min de la gare de Saverdun. B\u00e2tisse divis\u00e9e en 3 habitations : couple de proprio (60 ans), coloc de 4 trentenaires, un&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.52013, 44.1147]},
"id":"2044",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10708\">Poser Sa Yourte<\/a>",
	"description":"Projet : Magali, c\u00e9ramiste dans le Gard, va installer son atelier dans une yourte en f\u00e9vrier 2016. Yann construit la yourte et Josef, son mari, s'occupe du reste : pr\u00e9parer le terrain et fabriquer&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4006277, 42.1115316]},
"id":"2045",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10709\">Cherche Personne(S) pour Faire les March\u00e9s ou&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  ferme p\u00e9da en autonomie \u00e9nerg\u00e9tique (animaux, safrani\u00e8re, jardin en permaculture) certifi\u00e9e bio, vendons produits transform\u00e9s \u00e0 base de safran, veut monter \u00e9co-camping avec cabanes insolites&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.8362627, 48.1371686]},
"id":"2046",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10711\">Cr\u00e9er un Centre d'\u00c9quith\u00e9rapie<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9er un centre d'\u00e9quith\u00e9rapie coupl\u00e9 \u00e0 du reiki-m\u00e9decine ayurvedique au c\u0153ur de la for\u00eat noire, dans l'objectif de f\u00e9d\u00e9rer plusieurs projets (agriculture bio, lieu d\u2019accueil et d'\u00e9change autour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.6950965, 43.9094847]},
"id":"2047",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10712\">Participer au D\u00e9veloppement d'un \u00c9colieu<\/a>",
	"description":"Projet : domaine agricole consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cologie et aux choix de vie alternatifs (mara\u00eechage, sellerie en traction animale, cuisine-sant\u00e9, auto-construction) Offre : logt. Cherche  :  personne&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4410916, 47.2668824]},
"id":"2048",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10713\">Recherche d'un Emploi Alternatif France<\/a>",
	"description":"Projet :  formation de naturopathie \u00e0 Nantes, 3 jours\/3 semaines. Cherche  :  emploi en ad\u00e9quation avec mes convictions, partout en France (dispose d'un fourgon pour me loger). Tout m'int\u00e9resse,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.210228, 44.6195668]},
"id":"2049",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10714\">Phyto\u00e9puration des Eaux Grises et Toilettes&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : Stage\/Chantier pratique (suivant le concept d'Anne RIVIERE (Fondatrice Eau Vivante)):  &diams; L\u00e9gislation en vigueur  &diams; Pr\u00e9sentation d'une \u00e9tude  &diams; R\u00e9alisation de la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.8799089, 49.752549]},
"id":"2051",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10722\">Clos Normand en Haute Normandie<\/a>",
	"description":"Projet : Maison Mia, ancienne ferme r\u00e9habilit\u00e9e depuis 21 ans en \u00e9co-lieu de vie, d'accueil et de stages. Calme, commerces et \u00e9cole \u00e0 1,5km. Offre : 240m2, 2 appart, 15 couchages avec grenier dortoir,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1b\/cf0756182642a037fde86bc60257bf.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4006277, 42.1115316]},
"id":"2052",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10723\">Projet pour une Autonomie Compl\u00e8te en \u00c9nergie<\/a>",
	"description":"Projet : ferme p\u00e9da, 14 ha, en autonomie \u00e9nerg\u00e9tique sur plan photovolta\u00efque, veut d\u00e9velopper p\u00f4le d'activit\u00e9 scientifique pour \u00eatre autonomes \u00e0 100% sur \u00e9nergies et d\u00e9chets.  &diams;  Cr\u00e9ation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9295523, 48.9698336]},
"id":"2053",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10725\">Habitat Collectif<\/a>",
	"description":"Projet : Concevoir et construire ensemble un HG + jardin for\u00eat + centre de sensibilisation aux alternatives. Propose : vieille ferme en coeur de village, avec 3ha de terrain et 50 ares&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/3e3ac4ef01e7c604cdb681bf449c05.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2455703, 44.56765]},
"id":"2054",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10726\">Projet Ppam Distil dans le Lot<\/a>",
	"description":"Projet : partager activit\u00e9, savoirs, projet en PPAM pour distillation d'eau florale, saponification et cosm\u00e9to sur terrain 6000m2 avec eau dans le Lot.  &diams; gde envie de travailler \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7318789, 46.8297282]},
"id":"2055",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10727\">Ferme \u00c9cologique Contre Travaux<\/a>",
	"description":"Offre :  logt dans ferme ind\u00e9p du haut jura, jardin bio, pommier, eau, TS, grange, voisins gentils (2 familles avec enfants en bas \u00e2ge). Demande : personne ou famille v\u00e9gan pour travaux d'isolation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5736673, 44.8389041]},
"id":"2056",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10728\">Centre de Formation en Alimentation dans un&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Centre de formation en alimentation pour apprendre \u00e0 mieux manger.  &diams; L\u00e9gumes, petit \u00e9levage, logts en dur ou chalets, terrain pour \u00e9crin \u00e9cologique. Offre : asso qui participe au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4006277, 42.1115316]},
"id":"2057",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10729\">Cherche Homme ou Famille Bricoleurs<\/a>",
	"description":"Projet :  ferme corse, 14ha, autonomie \u00e9nerg\u00e9tique, producteurs de safran bio et transfo veut monter \u00e9co-camping avec cabanes insolites, g\u00eete de groupe, hangar agricole. Offre : logt gratuit. Cherche&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1148971, 42.8968558]},
"id":"2059",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10731\">Chambres dans Colocation (3 Personnes&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : 2 chambre, 3 pers. max dans gde maison dans l'Aude, coin tr\u00e8s alternatif et international.  &diams;  Tranquille, terrasse, jardin, chauffage bois, pas de voisins ni t\u00e9l\u00e9, musique, qi gong,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]},
"id":"2060",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10733\">Cercle d'\u00c9change, de Travail en Soins Energetiques,<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9changer,\u00a0s'exercer \u00e0 travailler des \u00e9quilibrages et soins \u00e9nerg\u00e9tiques style yann lipnick, reiki, reconnexion, gaiayoga."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0236592, 44.7282675]},
"id":"2061",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10732\">Recherche Lieu de Vie en Dr\u00f4me - Ard\u00e8che<\/a>",
	"description":"Projet :  jeune couple de 30ans, futurs parents (naissance mi-Ao\u00fbt). Marily  :  Psychomotricienne, jardinage, massage, yoga, accord\u00e9on et danse, randonn\u00e9e. Amar  :  Praticien et formateur en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.2635024, 45.6266147]},
"id":"2062",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10734\">Recherche Colocataires en Campagne sur&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet  :  Maison 150m\u00b2 dans hameau proche Angoul\u00eame, gde chemin\u00e9e, 3 chambres, 2 sdb, gde remise et jardin donnant sur la for\u00eat ! &diams;  respect de la nature, de l'autre et de soi-m\u00eame, dans la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.971679170190158, 43.3054546]},
"id":"2063",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10735\">Coloc \u00c9thique et \u00c9cologique au Pied des&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  lieu de vie secteur Aspet\/St-Girons, en coloc pouvant d\u00e9boucher sur achat partag\u00e9, pour moi et 2 mamies \u00e0 4 pattes qui ont besoin d\u2019air pur, de marcher dans la nature et de go\u00fbter la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9423051, 44.1110958]},
"id":"2064",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10736\">Recherche Vente sur March\u00e9 Proche Al\u00e8s<\/a>",
	"description":"Projet : vendre sur les march\u00e9s vers Al\u00e8s pour un producteur bio. Demande :  salaire \u00e0 d\u00e9terminer ensemble."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.6847941, -20.9987435]},
"id":"2065",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10738\">Ecolieu de Vie<\/a>",
	"description":"Cherche  :  lieu avec ou sans habitat + terrain pour petites cultures et \u00e9levage bio en location-vente."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.49938355, 43.69191285]},
"id":"2066",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10739\">Cherche Personnes Vivant dans la Simplicit\u00e9&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  photographe souhaite militer par les images &amp; les mots avec r\u00e9alisation de photo-m\u00e9trage (film \u00e0 base de photos &amp; bande son). Cherche  :  un moment d'\u00e9change avec personnes vivant la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5695287, 47.1905456]},
"id":"2068",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10741\">Po\u00eale de Masse : Apprendre \u00e0 en Construire<\/a>",
	"description":"Projet :  apprendre la construction de po\u00eales de masse chez un pro ou en chantier participatif. Offre : mes mains qui ont travaill\u00e9 en b\u00e2timent et mara\u00eechage, mes comp\u00e9tences en cuisine v\u00e9g\u00e9t-v\u00e9gan.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3685668, 43.2957547]},
"id":"2069",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10716\">Recherche Habitat Nomade<\/a>",
	"description":"Cherche  :  habitat nomade, tipi, yourte."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.210228, 44.6195668]},
"id":"2070",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10715\">Phyto\u00e9puration des Eaux Grises et Toilettes&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage  :  Chantier pratique sur la phyto\u00e9puration des eaux grises et les TS (l\u00e9gislation en vigueur, pr\u00e9sentation d'une \u00e9tude, r\u00e9alisation de la phyto\u00e9puration du lieu de stage). Dates 2016  :  23-24&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2520532, 46.6797311]},
"id":"2071",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10744\">Ccp Ao\u00fbt 2016 en Bourgogne (71)<\/a>",
	"description":"CCP  :  5-18 ao\u00fbt \u00e0 Saint-Usuge (71) sur l'Ecolieu \u00d4 Saveur de l'Instant dans campement permacole en autogestion. Description du cours  : enseignements de Bill Mollison + ateliers de mise en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2536678, 50.7519911]},
"id":"2072",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10743\">Lieu de Gardiennage<\/a>",
	"description":"Projet : famille de bient\u00f4t 2 enfants. Souhaitons  : nous installer vers Saint Omer \u00e0 la campagne \u00e0 partir de mi-f\u00e9v 2016. Offrons :  nos services pour garder et prendre soin de votre lieu (entretien&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f3\/4f4387cea4feece17be9f6cdec3126.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2536678, 50.7519911]},
"id":"2073",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10742\">Lieu de Gardiennage<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, Petite famille de bient\u00f4t 2 enfants, nous souhaitons nous installer dans les alentours de Saint Omer \u00e0 la campagne. Offre : Nous vous proposons nos services pour garderet prendre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f3\/4f4387cea4feece17be9f6cdec3126.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9295523, 48.9698336]},
"id":"2074",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10745\">Une Nouvelle Utilisation du Mat\u00e9riau Paille<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9er une brique en paille avec structure multi-cylindrique verticalement orient\u00e9e, incompressible, tr\u00e8s isolante ; r\u00e9aliser prototypes et tester r\u00e9sistance, inflammabilit\u00e9, maintien. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/3e3ac4ef01e7c604cdb681bf449c05.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8322266, 46.3036683]},
"id":"2075",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10746\">Utopie et Courage<\/a>",
	"description":"Projet : Vivre en harmonie avec la nature et non contre elle, mener une existence saine, reposante avec \u00e9pouse et 3 enfants. Offre : connaissances en m\u00e9canique, \u00e9nergie, plomberie, permaculture,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.90764, 44.3047]},
"id":"2076",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10747\">Recherche d'un Lieu<\/a>",
	"description":"Projet : tisanerie et grignoterie avec petite production en PPAM (actuellement en formation), ouverte au tourisme, avec respect de l'environnement. Cherche  :  d\u00e9pt du Lot, lieu avec terrain et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.03316, 43.887]},
"id":"2078",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10754\">Recherche Ecolieu<\/a>",
	"description":"Projet : Matthieu et Fleur (35ans), Isis (2 ans) et Isaac (3 mois) avons envie d'un mode de vie simple loin de la surconsommation et proche du partage, de l'amour et de la nature, aimerions vivre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3109557, 44.5951903]},
"id":"2079",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10755\">Recherche Location Proche de la Nature<\/a>",
	"description":"Projet : couple trentenaires pos\u00e9s, respectueux et de confiance en recherche de maison ancienne \u00e0 r\u00e9nover ou de terrain pour construire maison \u00e9cologique et jardin de permaculture. Cherche : En&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.04403012572015, 48.2452998]},
"id":"2080",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10748\">Allons Chanter !<\/a>",
	"description":"Jolie voix claire, chantant musique douce \u00e0 swinguante Cherche  :  instrumentistes sur toute la France et plus pour composer un groupe, et maison au calme avec jardin et baignoire en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3457537, 43.5369936]},
"id":"2081",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10699\">Partage Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Projet : Ouvrir mon lieu de vie \u00e0 personne sensibilit\u00e9 bio et \u00e9changer nos savoir-faire (agro\u00e9cologie, permaculture, autoconstruction, plantes sauvages comestibles et m\u00e9dicinales). Propose  :  hbgt&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.77673, 47.5818]},
"id":"2082",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10756\">Vacances au Jardin - Cr\u00e9ation d'Espaces&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Maison d'h\u00f4tes, ossature bois, passive et \u00e9colo, en partie auto-construite, 9000 m\u00b2 de terrain en bord de Sa\u00f4ne et de for\u00eat, visant forme d'autonomie.  &diams; Lieu d'accueil, stages de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/d84bab1f28d90f856e803f40da1c5d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.2462435, 48.5426868]},
"id":"2083",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10757\">Creation \u00c9cohameau<\/a>",
	"description":"Projet : couple en activit\u00e9 agrotourisme \u00e9cologique sur domaine isol\u00e9 en campagne normande, 3 b\u00e2t restaur\u00e9s, 15 ha, jeune for\u00eat, arboriculture, agroforesterie, mara\u00eechage, fournil en cours, ruches,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1d\/910f7d16514fb19bed45b0616277fe.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.58404949676719, 44.7407912738382]},
"id":"2084",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10759\">Cherchons Lieu de Vie en Ard\u00e8che<\/a>",
	"description":"Projet : couple 35 et 36 ans + 2 chats, aime nature, \u00e9cologie, animaux, cuisine, lecture, musique et r\u00eave de \"vivre autrement\". &diams; J'ai d\u00e9croch\u00e9 un boulot sur Privas, mon conjoint menuisier de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.433956, 43.7110499]},
"id":"2085",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10760\">Acceuil Paysans Sans Terre<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9co-lieu de 5000m\u00b2, initiatives culturelles, permacoles et technologiques \u00e0 25mn d\u2019Aix en Provence. Cherchons  :  \u00e0 diversifier les cultures afin d'acc\u00e9l\u00e9rer la r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration du sol et partager&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83382611767329, 45.08572485]},
"id":"2086",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10761\">M\u00fbrir Son Projet d' Installation ou de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cycle de formation : M\u00fbrir son projet d\u2019installation ou de diversi\ufb01cation en milieu rural, pour \u00eatre acteur et porteur de son projet, pour \u00eatre capable de d\u00e9\ufb01nir sa strat\u00e9gie et de situer son projet&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50671995040343, 42.6259036]},
"id":"2087",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10758\">Petite Famille Recherche Personne et Famille&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  famille (Leah 1 mois, Damarys 39 ans et S\u00e9bastien 35 ans) r\u00eave un lieu dans la nature pour d\u00e9velopper autonomie relative, dans l'id\u00e9al par achat commun (SCI ?) o\u00f9 chacun a son terrain et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4718402, 42.9889728]},
"id":"2088",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10763\">Visite de Maison\/ R\u00e9novation et Auto-Construction<\/a>",
	"description":"Visite  : maison de village r\u00e9nov\u00e9e en auto-construction avec mat\u00e9riaux sains dans le cadre des visites mensuelles d'Ecorce.  &diams; Isolation laine de bois, li\u00e8ge en vrac, paille, enduits et dalle&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6010439, 43.0084823]},
"id":"2089",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10764\">Formation en Ecoconstruction : Formuler et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Formation :  Formuler et mettre en \u0153uvre une peinture naturelle \u00e0 la cas\u00e9ine non toxique \u00e0 appliquer sur murs, meubles, boiseries color\u00e9e avec pigments naturels.  &diams; 120\u20ac (non-adh\u00e9rent)\/90\u20ac&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.465407009663971, 46.61211655]},
"id":"2090",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10765\">Cherche Lieu et Collectif Agricole<\/a>",
	"description":"Fabien :  39 ans, futur paysan-boulanger et apiculteur, a besoin de 8 \u00e0 12ha pour produire miel et pain au levain (anciennes vari\u00e9t\u00e9s de bl\u00e9s) et les proposer \u00e0 la vente localement (\u00e9coles, habitants,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40655441560655, 42.9455368]},
"id":"2091",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10575\">Recherche Co-Locataires\/Co-Habitants<\/a>",
	"description":"Projet :  HG locatif, exp\u00e9rimenter CNV, sociocratie et permaculture en Ari\u00e8ge ou Sud-Ouest.  &diams; D\u00e9marches cr\u00e9atives bienvenues : musique, danse, bricoleurs de g\u00e9nie, cuisine, jardin,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3521334, 48.8565056]},
"id":"2092",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10766\">Appel \u00e0 T\u00e9moignage<\/a>",
	"description":"Projet : une \u00e9tude sur les modes de vie et la mobilit\u00e9. Souhaite : rencontrer personnes qui limitent\/suppriment leurs d\u00e9placements, ont des ancrages locaux, pratiquent le t\u00e9l\u00e9travail ou adoptent des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2093",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10664\">Recherche Association<\/a>",
	"description":"Cherche  :  \u00e0 m'associer \u00e0 une coop\u00e9rative permacole, si possible bretonne, qui existe d\u00e9j\u00e0 ou est en formation.  Propose  :  de m'investir au quotidien dans le travail et l'achat de parts sociales&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50671995040343, 42.6259036]},
"id":"2094",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10710\">Projet d'\u00c9covillage<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9er un \u00e9covillage, ou en int\u00e9grer un existant dans le sud, alt 150m max, climat m\u00e9diterran\u00e9en ou oc\u00e9anique si possible, pour devenir permaculteur, d\u00e9velopper des ateliers arts plastiques et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8867792, 44.9406749]},
"id":"2095",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10670\">Cherche Lieu pour Yourte<\/a>",
	"description":"Projet : Couple avec fille de 5 ans et animaux Cherche : Terrain (collectif ou non) pour installer une yourte au printemps, avec id\u00e9alement un atelier (nous construisons des d\u00e9cors pour spectacle,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6010439, 43.0084823]},
"id":"2096",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10767\">Principe de Fabrication et Application des&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Formation en \u00e9co-construction :  Principe de fabrication et application des mortiers naturels (chaux, terre, pl\u00e2tre). Matin\u00e9e  :  Th\u00e9orie sur les propri\u00e9t\u00e9s et la composition des mortiers (les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]},
"id":"2098",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10771\">Oasis Forum Ouvert Bordeaux 30 Janvier&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Forum ouvert :  \"Oasis : du r\u00eave individuel \u00e0 l'habiter autrement... quel chemin ?\" par le groupe Colibris de Bordeaux. Objectifs  :  mettre en relation porteurs de projets d\u2019\u00e9co-habitats&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4269698, 46.6705431]},
"id":"2099",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10773\">Les Voisins Terre Pelle<\/a>",
	"description":"Projet : HG interG pour 2016, 8 foyers, La Roche-sur-Yon. &diams; Maisons mitoyennes ossature bois, parties communes (terrain, potager, salle paille autoconstruite, chambre d'amis, atelier,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0d\/33be929d0a744add6db05e2cfd86b9.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2100",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10769\">Recherche \u00e0 Int\u00e9grer un \u00c9colieu<\/a>",
	"description":"Projet : F m\u00fbre (56 ans) mais pas d\u00e9cr\u00e9pie, ayant fait qq stages en permaculture, traction animale et apiculture. Souhaite :  int\u00e9grer ferme permacole ou participer \u00e0 sa cr\u00e9ation. &diams; ne croit&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1288017, 44.0517689]},
"id":"2101",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10689\">Rencontre et R\u00e9flexion Projet de Vie<\/a>",
	"description":"F depuis tjs en recherche de coh\u00e9rence, humanit\u00e9 et l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 Souhaite  :  rencontrer personnes compatibles en cheminement de libert\u00e9 int\u00e9rieure, imagination au pouvoir, r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 un avenir dans des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.80248, 44.074]},
"id":"2102",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10778\">Yourte Kirghize<\/a>",
	"description":"Vend : yourte kirghize traditionnelle ayant servi 2 hivers, artisanale, diam\u00e8tre 5,5m, forme ovo\u00efde et \u00e9lanc\u00e9e, possibilit\u00e9 de mezzanine. &diams; Entr\u00e9e lumi\u00e8re par toono, porte d\u2019entr\u00e9e et petite baie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6161501, 45.322603]},
"id":"2103",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10782\">Recherche Cohabitant-E-S pour Lieu de Vie&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Nous, Claire et Mag, habitons dans maison collective au sein d'un HG de 15 pers. Souhaiterions  :  habiter \u00e0 4-5 pour partager une vie quotidienne collective bas\u00e9e sur autogestion,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/496226cdf951a5c09d1e10af45e22e.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1466851, 46.0431493]},
"id":"2104",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10781\">Vends Parcelle 3 ha Prairie et Plus<\/a>",
	"description":"Vend  :  prairie s\u00e9par\u00e9e de la Creuse par route et autre prairie, chemin d'acc\u00e8s carrossable, source importante, grandes haies  &diams; Possibilit\u00e9 rajout d'1 fermage officiel ou non sur prairie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"2105",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10783\">Recherche Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Couple avec b\u00e9b\u00e9. Cherche  :  logmt autour de Perpignan, habitat participatif ou appart\/maison. Offre  :  600\u20ac environ."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.2949923, 48.0311598]},
"id":"2106",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10784\">Vente d'une Entreprise de Fab' de Yourtes,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : transmettre activit\u00e9 de fabrication de yourtes \"H\u00eatre Nomade\". Offre : entreprise bien int\u00e9gr\u00e9e sur son territoire, 3 ans, yourtes \"made in les Vosges\" adapt\u00e9es aux contraintes climatiques&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/82ce48aa21271999ef2efaa6af69c9.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"2107",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10785\">Ecovillage Propose Diff\u00e9rentes Activit\u00e9s Tout&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : L\u2019\u00e9covillage \u00abLes 3 sources\u00bb, sud Aveyron a d\u00e9but\u00e9 en avr 2011 sur le site du \u00abSoulayrol\u00bb, endroit ensoleill\u00e9 de 52ha de for\u00eat, pr\u00e9s et vallons, faune et flore riche, 14 b\u00e2t dont 9 ont \u00e9t\u00e9 refaits&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"2108",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10786\">Changer Sa Vie<\/a>",
	"description":"Stage intensif exp\u00e9rientiel  :  Cr\u00e9er et mettre en \u0153uvre son projet de vie, d\u00e9passer peurs et r\u00e9sistances, trouver les moyens d\u2019action."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.425828, 46.1886294]},
"id":"2109",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10789\">Cherche Cohabitants pour mon Terrain<\/a>",
	"description":"Projet : depuis 4 ans sur terrain en Creuse au milieu d'une for\u00eat oubli\u00e9e des humains, une prairie dans une vall\u00e9e o\u00f9 coule un petit ruisseau. Coup\u00e9 du monde ext (pas de r\u00e9seau eau, gaz, \u00e9lectricit\u00e9,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.6836513, 48.3851457]},
"id":"2110",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10790\">Atelier : Culture de Champignons sur B\u00fbche<\/a>",
	"description":"Offre : Nouvelle journ\u00e9e d'apprentissage de la culture de champignons sur b\u00fbche et BRF avec Simon Carlisle au jardin p\u00e9dagogique \"La P\u00e2ture es Ch\u00eanes\" en Bretagne (et \u00e9ventuellement le 27 f\u00e9vrier si le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.6836513, 48.3851457]},
"id":"2111",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10793\">Semaine pour les Alternatives Aux Pesticides&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : Pour la 4\u00e8me ann\u00e9e, notre jardin p\u00e9dagogique \" La P\u00e2ture es Ch\u00eanes \" signe l\u2019arriv\u00e9e d\u2019une nouvelle saison au potager avec la Semaine pour les alternatives aux pesticides. Du 21 au 30 mars 2016,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.6836513, 48.3851457]},
"id":"2112",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10794\">Journ\u00e9e D\u00e9couverte : Jardiner avec la Permaculture<\/a>",
	"description":"Offre : Au jardin p\u00e9dagogique \"La P\u00e2ture es Ch\u00eanes\", journ\u00e9es pour d\u00e9couvrir la permaculture et les outils que pour la conception globale de notre jardin afin de l'aider \u00e0 tendre vers un \u00e9co-syst\u00e8me&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"2113",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10792\">Stage Naturopathie et M\u00e9decine Chinoise&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : Stage de Naturopathie et M\u00e9decine Chinoise Traditionnelle, du 25 au 28 f\u00e9vrier 2016 \u00e0 l'\u00e9covillage Les Trois Sources, Sud Aveyron, Approche pratique : soins, aromath\u00e9rapie, \u00e9nerg\u00e9tique,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5852778, 43.9675]},
"id":"2114",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10795\">Cr\u00e9ation de l'Oasis du Petit Thome<\/a>",
	"description":"Projet : nous avons trouv\u00e9 le lieu pour cr\u00e9er un centre d'\u00e9veil des consciences avec activit\u00e9s de remise en forme et s\u00e9jours au sein d'une propri\u00e9t\u00e9 de 46ha et + de 10 maisons \u00e0 restaurer entre Bergerac&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b1\/39b19a6ce56c69976837fa7f94e07c.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.698852, 44.2128807]},
"id":"2115",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10796\">Formation \"sens et Autonomie\" : Auto-Construction<\/a>",
	"description":"Formation \"Sens et autonomie\"  :  auto-construction et autonomie alimentaire, pour vous loger et vous nourrir, cueillez ce qui vous entoure et gagnez en autonomie ! Offre : la d\u00e9couverte de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/59dc791489aa446c7f083c98847e76.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9476363, 48.817399]},
"id":"2116",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10797\">Stage d'Initiation \u00e0 la M\u00e9ditation Naturelle du&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage d'initiation \u00e0 la M\u00e9ditation Naturelle  :  apprenez \u00e0 gu\u00e9rir de vos souffrances en transmutant les \u00e9motions perturbatrices telles que la col\u00e8re, la tristesse, la culpabilit\u00e9, la peur ou l'extase&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5f\/a4278da50da8a045b7dbc1a0969ad9.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.56614, 44.6482]},
"id":"2117",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10798\">Formation \u00e0 la Taille Douce Vieux Arbres&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"La taille  :  Apport th\u00e9orique en salle le matin (physiologie des arbres fruitiers, observation de rameaux, mod\u00e9lisation des processus de croissance, notion d'architecture de l'arbre,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.29144624801388, 46.67577325]},
"id":"2119",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10801\">Oasis Potentiel \u00e0 Vendre<\/a>",
	"description":"Projet : terrain 2ha non constructible ni viabilisable, avec \u00e9tang poissonneux, bois, lac \u00e0 proximit\u00e9, caravane, cabanon, chalet, sans eau ni \u00e9lec, id\u00e9al projet permaculture dans respect de la nature.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0d\/33be929d0a744add6db05e2cfd86b9.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7207944, 44.1777799]},
"id":"2120",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10802\">Transmettre et \u00c9changer<\/a>",
	"description":"Projet : dans notre petite ferme N&amp;P, certains travaux demandent attention et suivi que les activit\u00e9s quotidiennes (jardin, animaux, travail en for\u00eat, relations avec la vie locale) contrarient.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/31\/75e3d76f6e1e46d8027cb989145e58.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"2121",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10803\">Cherche Colocataires Crudivores<\/a>",
	"description":"Projet : 48 ans, salari\u00e9e \u00e0 tps partiel et crudivore. Cherche  :  personnes int\u00e9ress\u00e9es pour louer ou acheter maison avec jardin \u00e0 plusieurs, proche de Perpignan (Le Soler, Saint-Est\u00e8ve,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31114082713586, 48.87349765]},
"id":"2122",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10804\">Conf\u00e9rence Par la Maison Autonome<\/a>",
	"description":"Projet : La Maison Autonome et l'\u00e9cohameau du Ruisseau poursuivent le chemin pionnier entam\u00e9 depuis des dizaines d'ann\u00e9es, autour d'un mode de vie alternatif de plus en plus cr\u00e9dible. &diams; Au-del\u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6596232, 43.3885129]},
"id":"2123",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10805\">Vivre au Paradis<\/a>",
	"description":"Projet : handicap\u00e9 (charcot mt) cherche \u00e0 am\u00e9nager sa maison-ferme + 18ha, 800m d'alt en Auvergne, pour la louer \u00e0 celui qui aura aid\u00e9 aux travaux, en \u00e9lectricit\u00e9 et chauffage. &diams; Ensuite loyer min&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]},
"id":"2124",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10806\">Ateliers et Spectacles Nomades \u00e0 Votre&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Joyeuse nomade et beau'aime de 57 ans en France ou ailleurs. Je suis ADM : Avec Domicile Mobile, un petit van am\u00e9nag\u00e9 fa\u00e7on roulotte. Je porte le r\u00eave de co-partager avec vous qui&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.742639, 45.5504338]},
"id":"2125",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10807\">Recherche Producteurs ou Productrices&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Ferme 10ha en propri\u00e9t\u00e9, 80 ha en location (avec estive), b\u00e2timents d\u2019\u00e9levage (\u00e9tables, granges), fournil et cuisine collective \u00e0 Ambert dans Puy de d\u00f4me.  &diams; But : initier et soutenir&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.686477, 43.7737894]},
"id":"2126",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10808\">Projet \u00c9colieu<\/a>",
	"description":"Projet : Manu, 37 ans, apiculteur. Cherche  :  personnes, m\u00eame sans argent, motiv\u00e9es pour cr\u00e9er \u00e9cohameau en partant d'1 terrain nu o\u00f9 tout est \u00e0 faire, plut\u00f4t sud France, pour auto-\u00e9coconstruction,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8014096, 50.7523278]},
"id":"2127",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10809\">Habitat Group\u00e9 Participatif : Rencontrez des&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : Bonjour, le Parc naturel r\u00e9gional des Caps et Marais d\u2019Opale organise un forum de l\u2019habitat group\u00e9 participatif, le samedi 5 mars 2016 de 10h \u00e0 midi \u00e0 Le Wast (maison du Parc) ! Trois groupes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f3\/4f4387cea4feece17be9f6cdec3126.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"2128",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10810\">Ecolieu Permaculture A But P\u00e9dagogique&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Depuis 2012, nous sommes en autonomie alimentaire en l\u00e9gumes, fruits, miel, oeufs pour 20 personnes. En 2015, nous avons achet\u00e9 700m\u00b2 de batiment pour construire une cuisine v\u00e9g\u00e9tarienne&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6346964, 47.2233007]},
"id":"2129",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10811\">Cherche Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Nous  :  Delphine et Sido, plut\u00f4t d\u00e9croissantes, VG, \u00e9coconstruction, v\u00e9lorution, permaculture. Cherchent  :  lieu o\u00f9 habiter jusqu'en f\u00e9vrier 2017 min, Nantes ouest, St Herblain, 20 km autour. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0812467, 46.1444789]},
"id":"2131",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10813\">Eco Colocation ou Mini Communaut\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : Vivre, \u00e9changer, s'aider, jardiner, cr\u00e9er, manger, rigoler, grandir. Cherche  :  Coloc pour ma fille (2 ans) et moi dans maison avec jardin, pays de Gex\/Vuache. &diams; Plut\u00f4t vivantes, il&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4749101, 43.5460533]},
"id":"2132",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10815\">Pro Paille.<\/a>",
	"description":"Projet : --- Pro Paille. Construire et concevoir des b\u00e2timents en respectant les r\u00e8gles professionnelles CP2012. Du lundi 23 au vendredi 27 mai 2016 Lieu : Gite de la Salesse - 82330 GINALS&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4749101, 43.5460533]},
"id":"2133",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10818\">Enduits Terre et Bardage sur Construction&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Du Lundi 4 au vendredi 8 avril 2016 Lieu : Verfeil sur Seye (82) Intervenant : J\u00e9r\u00f4me TUGAYE et Yohan LEYMARIOS Contenu : R\u00e9aliser les enduits terre et le bardage d\u2019un b\u00e2timent type&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4749101, 43.5460533]},
"id":"2134",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10817\">de l' Arbre \u00e0 la Poutre - Valoriser Ses Bois&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Lieu : Loubens 09120 (pratique) Loubi\u00e8res 09000 (th\u00e9orique). Intervenant : Christophe Quinchez, charpentier CFPPA Ari\u00e8ge Comminge, b\u00fbcheronnage Orion Wijnen, scieur mobile V\u00e9ronique Maurin,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4749101, 43.5460533]},
"id":"2135",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10820\">la Construction Structure Ossature Bois et la&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Lieu : Verfeil sur Seye (82) Intervenant : Yoann LEYMARIOS Contenu : Acqu\u00e9rir les techniques de base de la construction ossature bois en r\u00e9alisant une petite construction accol\u00e9e \u00e0 une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1529769, 49.3591614]},
"id":"2136",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10828\">Recherche d'\u00c9co Village pour Juillet Aout&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Participation \u00e0 1 \u00e9covillage. Offre :  mes services gratuitement \u00e0 tout projet collectif li\u00e9 \u00e0 la permaculture pour juillet et ao\u00fbt, dans toute la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/fa10e95bac8e92b9085dc2f1b7b268.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5477306, 43.724804]},
"id":"2139",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10831\">Cherche Location en Hg<\/a>",
	"description":"Cherche  :  un lieu (environ 50m\u00b2) pouvant m'accueillir. Pour rencontrer, partager, \u00e9changer. Offre : 550\u20ac max. \u00c9change de services \u00e0 voir ensemble."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6515387, 47.9644133]},
"id":"2140",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10832\">Ecolieu en Mayenne (53)<\/a>",
	"description":"Projet : Achat d'une maison \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9colieu existant (SCI ?) pour cohabiter, d\u00e9velopper une autonomie alimentaire pour les habitants et accueillir personnes souhaitant exp\u00e9rimenter cette fa\u00e7on de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/83\/02675d6d3ddeb4913c452449001f53.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0114577, 46.2456386]},
"id":"2141",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10833\">Corps de Ferme sur 2.8 ha de Terre Libre<\/a>",
	"description":"Vend :  2,8ha de terre \u00e0 100m du bord de Loire (sud Bourgogne), en mara\u00eechage sans traitements (ancienne prairie, sol sablonneux) + corps de ferme, maison 140m\u00b2 habitable de suite, 3 chambres,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0396967, 45.0352048]},
"id":"2142",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10835\">\u00ab oasis de Vie \u00bb \u00e0 Plazac, Dordogne<\/a>",
	"description":"Projet : Une graine d'oasis germe sur les hauteurs de Plazac, Dordogne, sur terrain 18000m\u00b2, 10-15 maisons bioclimatiques, dont 1 commune, 6 foyers (8 adultes, 3 enfants). &diams; Projet de vie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.220853461043631, 46.4233484847088]},
"id":"2143",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10836\">Partage un Terrain pour l'Implantation de 2 \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Apr\u00e8s avoir construit seul la maison de ma famille pendant 5 ans, je souhaite partager mon terrain et permettre l'installation d'autres familles ayant l'objectif de construire une maison&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/53\/9594fee7d9a3e1b1b98c4c50391b30.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8216902, 45.6733141]},
"id":"2144",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10834\">L'Abricoll au Sud de Lyon<\/a>",
	"description":"Projet : 3 familles au sein d'un HG en location \u00e0 Irigny (sud Lyon), qui s'agrandissent + 1 famille souhaite nous rejoindre. Cherche  :  nouveau lieu \u00e0 acheter, 360m\u00b2 habitable min, 400m\u00b2 de terrain&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.7706904, 45.2678158]},
"id":"2145",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10838\">Recherchons Ferme<\/a>",
	"description":"Projet : Marius et moi, dipl\u00f4m\u00e9s BPREA en agriculture bio (PPAM et mara\u00eechage) souhaitons nous installer en Corr\u00e8ze (Uzerche, Tulle, Marcillac-la-Croisile, Argentat) en traction animale. Cherchons  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/fd\/cbec951a05c4c699150d54a434f17d.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6923104, 47.3016377]},
"id":"2146",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10837\">Cours de Design en Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage : Applications concr\u00e8tes en jardinage et mara\u00eechage lors de travaux pratiques au \"Potager d'une Curieuse\" \u00e0 Froidevaux dans le Doubs.  &diams; Quelques th\u00e8mes abord\u00e9s : principes de la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3868644, 47.680337]},
"id":"2147",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10840\">Colocation Sarthoise !<\/a>",
	"description":"Projet : Maison ancienne r\u00e9nov\u00e9e \u00e9co en coloc entre Le Mans et Tours, chambres indep \u00e0 l'\u00e9tage, espaces communs en RDC (chemin\u00e9e, coin pour les amis, cuisine, SDB, TS). Offre :  chambre, 250\u20ac\/mois sans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8060329, 43.9493143]},
"id":"2148",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10839\">Pas Seul<\/a>",
	"description":"Projet : h 40 ans ,en vue d' une installation prochaine en habitat l\u00e9ger , pour vivre au plus pr\u00e8s de la nature et des \u00e9l\u00e9ments , en compl\u00e9ment du fait d' etre masculin , je recherche une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]},
"id":"2149",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10841\">Communaut\u00e9s de Travail Culturel dans Hg<\/a>",
	"description":"Projet :  Oasis \u00e0 45 mn de Reims, jardin de loisirs et HG de 5 habitations de 28m\u00b2. Offre : La co-cr\u00e9ation de la communaut\u00e9.  &diams; Travail artisanal et culturel en ind\u00e9pendance, 5h de t\u00e2ches&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/3e3ac4ef01e7c604cdb681bf449c05.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8060329, 43.9493143]},
"id":"2150",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10842\">Pas Seul ou \u00e0 Deux .<\/a>",
	"description":"Projet : h 40 ans, installation prochaine en HL pour vivre au plus pr\u00e8s de la nature et des \u00e9l\u00e9ments. Souhaite  :  inter-r\u00e9agir dans l'attention et le partage avec compl\u00e9mentarit\u00e9 f\u00e9minine si possible&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0313499, 44.4368808]},
"id":"2151",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10843\">Besoin d'un Coup de Main en \u00c9lectricit\u00e9\/Cablage&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Nous vivons \u00e0 6 sur un hameau en cours d'am\u00e9nagement pour devenir un lieu de soins naturels. Chacun, par ses connaissances, am\u00e8ne sa pierre \u00e0 l'\u00e9difice. Or, nous bloquons sur le r\u00e9seau&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0313499, 44.4368808]},
"id":"2152",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10844\">Projet de Garage Solidaire Cherche M\u00e9canicien<\/a>",
	"description":"Projet : En Aveyron, entre Figeac et Villefranche de Rouergue, existe la possibilit\u00e9 de d\u00e9marrer un garage solidaire, lors du d\u00e9part \u00e0 la retraite du garagiste actuel.  &diams; La demande est&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.56614, 44.6482]},
"id":"2153",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10845\">Stages  \"terre Nourrici\u00e8re\"<\/a>",
	"description":"Cycle de stages sur 4 saisons  :  \"Terre nourrici\u00e8re\", le v\u00e9g\u00e9tal, source de sant\u00e9 et d'autonomie, \u00e0 l'Oasis de Lao dans le haut Diois.  &diams; ateliers pratiques et participatifs pour acqu\u00e9rir les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4188539, 43.3940886]},
"id":"2154",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10846\">Maison avec 3 Chambres<\/a>",
	"description":"Projet : famille de 3 humains, 3 poules, 2 chats, coq, ch\u00e8vre, mule, shetland sur ferme de 1,5ha dans campagne gersoise, tend \u00e0 l'autonomie \u00e9nerg\u00e9tique, alimentaire et indiv, joyeusement et sans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5a\/1ce37ec483f2e47d8e5b1fd9c5d0c3.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.862452, 43.6978777]},
"id":"2155",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10850\">Agenda F\u00e9vrier 2016<\/a>",
	"description":"&diams; Toutes les activit\u00e9s sont gratuites sur r\u00e9servation. 6 f\u00e9vrier, Les d\u00e9placements doux, c\u2019est le pied  :  Les modes de d\u00e9placements doux dessinent la circulation de demain et comportent de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2156",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10851\">Initiatives Rurales<\/a>",
	"description":"M\u00fbrir son projet d'installation et\/ou de diversification en milieu rural  :  1, 2 et 3 f\u00e9v. D\u00e9velopper une activit\u00e9 d\u2019accueil ou de vente directe  :  23 f\u00e9v. Communiquer sur votre activit\u00e9  :  24 f\u00e9v.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2352413, 44.5380827]},
"id":"2158",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10854\">Projet Ppam Distil dans le Lot<\/a>",
	"description":"Projet : Je signe un bail dans quelques jours pour un terrain agricole aux Junies (petit village du lot 46150) de 6000m2, dans le but de cultiver des plantes medicinales pour les distiller&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17609678903901, 43.8088986116636]},
"id":"2159",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10853\">Recherche Maison \u00e0 Louer, R\u00e9gion Indiff\u00e9rente<\/a>",
	"description":"Cherche  :  maison \u00e0 louer et jardin \u00e0 cultiver, plut\u00f4t isol\u00e9e, avec propri\u00e9taire \u00e9lectroconscient qui ne fera pas installer de compteur connect\u00e9 que ce soit pour \u00e9lectricit\u00e9 (LINKY), gaz (GASPAR), ou \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.04403012572015, 48.2452998]},
"id":"2160",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10855\">Recherche (Co-)Location Proche du Rivage<\/a>",
	"description":"Projet : S'installer pour d\u00e9velopper nos activit\u00e9s culturelles de sensibilisation au vivre ensemble par le sonore. Suite \u00e0 deux ann\u00e9es de collectage dans 23 pays, nous proposons des \u00e9coutes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.047979, 50.4959247]},
"id":"2161",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10658\">Stage Kerterre<\/a>",
	"description":"Projet :  maison + 7200m\u00b2 de terrain, potager, verger, mare, haie diversifi\u00e9e et jardin d\u2019agr\u00e9ment, culture bio pour nourrir la famille 7-8 mois\/an, chauffage bois, r\u00e9cup eau de pluie et centrale&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1313153, 47.7562187]},
"id":"2163",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10856\">Ecolieu en Construction<\/a>",
	"description":"Projet : 3 couples avec id\u00e9al de vie fraternel, respectueux de la nature et en qu\u00eate d'autonomie, avons achet\u00e9 terrain 6ha, non cultiv\u00e9, bien expos\u00e9, \u00e0 20 mn de Vesoul et Luxeuil pour y construire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/d84bab1f28d90f856e803f40da1c5d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.647499818157526, 47.5525532]},
"id":"2164",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10858\">Yourte \u00e0 Louer dans Coloc<\/a>",
	"description":"Projet : Nous vivons dans une maison avec grand jardin, amoureux de la nature, de l'\u00e9cologie, des espaces merveilleux les bienvenus. On a \u00e0 c\u0153ur de vivre en bienveillance, on aime manger bio et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.25847, 44.1526]},
"id":"2165",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10860\">Wwoofing en \u00c9co-Construction dans l'Aveyron<\/a>",
	"description":"Projet : Nous sommes Jessy, Charlotte (32 et 30 ans) et Justin (7 mois). Nous habitons sur le Causse Noir (pr\u00e8s de Millau). Actuellement, nous auto-construisons notre maison en grosse botte de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4027167, 43.7233219]},
"id":"2167",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10861\">Terrain en Pleine Garrigue avec Vue Panoramique<\/a>",
	"description":"Propose  :  terrain isol\u00e9 de 3000m\u00b2 vers Lod\u00e8ve, sur plateau \u00e0 300m avec belle vue sur les montagnettes + cabanon en bois 19m\u00b2, autre de 6m\u00b2 (chambre), TS, pas d'\u00e9lectricit\u00e9, petites lampes solaires,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.50823, 43.6943]},
"id":"2168",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10862\">Coloc Sympa Vers Gignac 34150<\/a>",
	"description":"Offre : Femme bon esprit propose gde chambre dans maison de plein pied, lumineuse et spacieuse \u00e0 un(e) gentil(le) colocataire, v\u00e9g\u00e9tarien, non fumeur.  &diams; Quartier r\u00e9sidentiel calme dans petit&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.3311242, 48.0944459]},
"id":"2169",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10863\">Recherche Location ou Lieu pour Habitats&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Installation collective \u00e0 4, lieu de vie et de travail agricole. Cherche  :  location petite maison dans Finist\u00e8re sud (triangle Douarnenez, Quimper, Penmarc'h) pour mettre en place le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3464638, 44.3075079]},
"id":"2170",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10865\">Non Aux P\u00e9troles et Gaz de Schiste et de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Appel a mobilisation  : Nous, collectifs contre l'exploration et l'exploitation des p\u00e9trole et gaz de schiste et de couche, mobilis\u00e9s depuis octobre 2010 pour demander l'interdiction totale dans le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9636694, 50.5496844]},
"id":"2171",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10866\">We Participatif au Jardin-Verger<\/a>",
	"description":"Projet : L'association L'air des pichoulis propose un we participatif pour l'am\u00e9nagement du jardin-verger et de sa mare. Ce jardin sera le support d'exp\u00e9rimentations et de productions en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.56614, 44.6482]},
"id":"2172",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10867\">S\u00e9jour Enfants \u00ab cirque et Nature \u00bb, de 8 \u00ad\u00e0 12&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"S\u00e9jour enfants \"Cirque et nature\"  :  Elsa, com\u00e9dienne a\u00e9rienne et acrobate danseuse propose ateliers de jeux d'\u00e9quilibre et d'acrobatie, trap\u00e8ze, fil, boule, jonglage. Edwige, \u00e9ducatrice \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4924586, 45.8377349]},
"id":"2173",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10868\">Mas L\u00e9on<\/a>",
	"description":"Vend  :  terrain 5180m\u00b2 dans petit bourg (\u00e9coles, commerces), \u00e0 10km de la gare et \u00e0 25 km de Limoges."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2331955, 44.8325467]},
"id":"2174",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10871\">13 et 14 F\u00e9vrier : Concevoir Sa For\u00eat Fruiti\u00e8re&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Concevoir sa for\u00eat fruiti\u00e8re par le greffage \u00absauvage\u00bb  :  la for\u00eat-jardin (for\u00eat fruiti\u00e8re, jardin-for\u00eat ou jardin-verger) est compos\u00e9e d\u2019arbres et de l\u00e9gumes, une des structures les plus productives\/m\u00b2.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ea\/5b96cadb4e1eabd7c5c1cb43974fd8.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.26675, 48.6854]},
"id":"2175",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10872\">Un Appartement Se Lib\u00e8re dans Notre Habitat&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  immeuble participatif autog\u00e9r\u00e9, o\u00f9 vivent 6 familles dont 3 depuis 1978 dans 6 logmts privatifs et espaces partag\u00e9s (jardin, salle pour enfants&amp;f\u00eates, salon, atelier bricolage, locaux&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3b\/1ec28dde451d1d1e181012cae9bb83.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6440571, 43.6637008]},
"id":"2176",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10873\">Chantier Participatif Enduit \u00e0 la Chaux<\/a>",
	"description":"Projet : Dans petit village proche Montpellier, nous avons construit maison ossature bois et paille, technique GREB, gr\u00e2ce \u00e0 b\u00e9n\u00e9voles, et souhaitons faire enduits de fa\u00e7ade \u00e0 la chaux. Cherche  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]},
"id":"2177",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10875\">Cherche Terrain Constructible Par D\u00e9tachement&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  \u00c9coconstruction bois, permaculture et cr\u00e9ation d'1 \u00e9cohameau si volont\u00e9 des propri\u00e9taires. Cherchons  :  terrain constructible dans un d\u00e9tachement de parcelle, \u00e0 prix&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2920876, 43.9024768]},
"id":"2178",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10877\">Construction d'une Ruche Warr\u00e9 Octogonale<\/a>",
	"description":"Atelier participatif  :  construire ruche warr\u00e9 octogonale sur 3 \u00e9l\u00e9ments."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.688704686720894, 48.381414]},
"id":"2179",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10876\">Eco-Pertica Organise le Festival \"ecohabitat&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"\"Ecohabitat en f\u00eate\"  :  2 journ\u00e9es pour s'informer et parler d'\u00e9co-construction, de mat\u00e9riaux locaux, de performance thermique, de budget, de chantiers participatifs, de savoir-faire, de circuits&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1d\/910f7d16514fb19bed45b0616277fe.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.999555, 49.0354894]},
"id":"2180",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10878\">Technicien du Son \u00e0 la Recherche d'un Projet<\/a>",
	"description":"Projet : ing\u00e9nieur du son d\u00e9butant et exer\u00e7ant dans milieu associatif. Cherche  :  \u00e9v\u00e8nements o\u00f9 proposer mes services, \u00e9tendre ma mobilit\u00e9 g\u00e9ographique tout en restant dans l'\u00e9change et la joie du&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d1\/c9161e266ccfe1bd9e9408734c7abd.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6364011, 45.2979933]},
"id":"2181",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10788\">Ateliers et Stages d' \u00c9copsychologie Pratique&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"1-3 avril, \"A l'\u00e9coute de la terre en nous\"  :  atelier du travail qui relie, \u00e0 Voreppe (38), en pleine montagne, pr\u00e8s de Grenoble. 3-5 juin  :  \u00e0 Callen (40), en yourte, en for\u00eat, dans les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2182",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10879\">Disponible pour \u00c9co Volontariat<\/a>",
	"description":"Projet  :  Je sors de ma licence en \u00e9nergie renouvelable et je souhaiterais apprendre sur modes de construction et d'autogestion de lieux alternatifs. Cherche  :  \u00e9colieu pour stage\/b\u00e9n\u00e9volat en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"2183",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10881\">Colonies de Vacances \u00c9co-Responsables et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : L'asso la bidouillerie organise colonies de vacances \u00e9co-responsables et citoyennes de 6 \u00e0 17 ans.  &diams; Lieux prot\u00e9g\u00e9s (Natura 2000, parcs nat), pas de planning, tout se d\u00e9cide en forum&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]},
"id":"2184",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10882\">Cardeuse \u00e0 C\u00e9der<\/a>",
	"description":"Offre : pour 1 amie qui a perdu son p\u00e8re qui confectionnait des matelas laine et des sommiers tapissier. Il a arr\u00eat\u00e9 il y a 30 ans mais avait gard\u00e9 le mat\u00e9riel, dont une cardeuse \u00e9lectrique pour la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/496226cdf951a5c09d1e10af45e22e.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7826657, 43.8338026]},
"id":"2185",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10883\">Cherche Gardiens de Camping Naturiste<\/a>",
	"description":"Projet : Camping associatif nature et naturiste entre Aix en Provence et Manosque, 30ha de collines, 6 emplacements max. &diams;  Ouvert du 15 juin au 15 sept, mais peut accueillie hors saison.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.15152, 44.5215991]},
"id":"2186",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10884\">Vend Yourte<\/a>",
	"description":"Vends : yourte diam\u00e8tre 7m, hauteur 1,80m sur les bords, plancher pin isol\u00e9 li\u00e8ge. &diams; Yourte isol\u00e9e avec 1 couche de chanvre et 1 de laine de mouton, 2 portes vitr\u00e9es en face et hublot, sortie du&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.574641, 43.2347385]},
"id":"2187",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10886\">Chambre en Colocation dans Maison Ancienne, 8&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Vivre ensemble, permaculture, potager, PAM, autonomie alimentaire (autant que possible), musique, chants, danse, marionnettes, d\u00e9v personnel, m\u00e9ditation, cuisine. Propose : Grande chambre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.776540659079805, 47.5823161]},
"id":"2188",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10887\">Virevolte !<\/a>",
	"description":"Projet : Jeunes parents se remettant \u00e0 peine d'une chute vertigineuse cherche communaut\u00e9 \u00e9co-responsable pour construction d'une roulotte hippomobile pour partir en famille sur les routes de France&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8869545, 44.9402247]},
"id":"2189",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10889\">Echo-Lieux<\/a>",
	"description":"Projet : Notre association d\u2019HG Echo-lieux d\u00e9veloppe des lieux de vie connect\u00e9s \u00e0 leur \u00e9cosyst\u00e8me (terre, village, animaux), d\u00e9marche agro \u00e9cologique (permaculture, accueil et \u00e9quivalence). &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.637714, 43.30871]},
"id":"2190",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10890\">Salon Univers Jardin 2016<\/a>",
	"description":"Salon Univers jardin 2016  :  consacr\u00e9 aux am\u00e9nagements ext durables et \u00e9coresponsables; animations et ateliers, march\u00e9 de saveurs et de senteurs, exposants vari\u00e9s et d\u00e9marche \u00e9cologique. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.50943, 43.829]},
"id":"2191",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10893\">Vend Maison Eco et Grange Clos Couvert dans&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Domaine de 39ha en c\u00e9r\u00e9ales et mara\u00eechage bio, parc de 4ha, arbres centenaires et corps de b\u00e2timent \u00e0 Villematier (31). Souhaitons  :  partager avec 5 familles site, potager, verger en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.116718, 47.9119674]},
"id":"2192",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10894\">Cours Certifi\u00e9 de Permaculture<\/a>",
	"description":"Formation intensive  :  2 sem en permaculture humaine, par le Bernard Alonso. &diams; L'humain, au centre du processus de \"design\", imite la nature pour cr\u00e9er des \u00e9cosyst\u00e8mes p\u00e9rennes et f\u00e9conds. Une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0236592, 44.7282675]},
"id":"2193",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10895\">Maison \u00e0 Garder<\/a>",
	"description":"Projet : jeune retrait\u00e9e, je me d\u00e9place facilement, j'aime le calme, la nature, le jardin, les petits animaux de compagnie. Souhaite  :  garder maison, jardin, animaux pendant vacances des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.66577421697537, 44.6249918]},
"id":"2194",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10897\">Recherche Maison avec Terrain au Nord est de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche  :  maison \u00e0 acheter, avec terrain, secteur calme, au Nord Est de Figeac sur Viazac, Saint-Perdoux ou Prendeignes."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.1275754, 48.1841304]},
"id":"2195",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10900\">Co Habitation Participative<\/a>",
	"description":"Projet  :  couple 55-59 ans en Nord-Ouest Sarthe, proche gare, maison pluridisciplinaire, m\u00e9diath\u00e8que, bocage et for\u00eat domaniale 3000 km avec lac et espace touristique. Souhaite  :  mutualiser nos&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2196",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10899\">S'Entra\u00eener \u00e0 Penser ?<\/a>",
	"description":"D\u00e9couvrir l'entra\u00eenement mental  :  une d\u00e9marche pour penser et agir dans la complexit\u00e9, du 24 au 26 f\u00e9v, \u00e0 Brioude, dans les locaux de la pardige. &diams; De la m\u00eame fa\u00e7on qu\u2019on con\u00e7oit un entra\u00eenement&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8967943, 43.9016766]},
"id":"2197",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10898\">D\u00e9couverte de la Communication Bienveillante<\/a>",
	"description":"Samedi 13 fev, 14h-17h  :  D\u00e9couverte de la communication bienveillante parent-enfant + de 7ans. &diams; Un atelier de 2h pour exp\u00e9rimenter, observer, sentir, se relier et vivre le processus sous&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9514167, 46.2120327]},
"id":"2198",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10901\">Cherche Location Maison Nature<\/a>",
	"description":"Projet : Musicien pro (pas mal d'instrus, donnant cours, enregistrant ou en r\u00e9p\u00e9t), tr\u00e8s sensible \u00e0 la nature. Cherche  :  dans le Genevois fran\u00e7ais, maison \u00e0 louer proche for\u00eat, montagne, pas trop&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9311875, 46.1011166]},
"id":"2199",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10902\">Musicien Propose Musiques pour la Terre<\/a>",
	"description":"Projet : Chanteur et multi-instrumentiste pro, en solo (concert, interlude, h\u00e9rault musical) ou avec musiciens\/autres artistes pour spectacles divers (d\u00e9ambulation, conte, danse, concert) + anime&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2627453, 42.9272475]},
"id":"2200",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10903\">Permaculture Appliqu\u00e9e : Formation \u00e0 l'Am\u00e9nagement<\/a>",
	"description":"Projet : Une formation consacr\u00e9e \u00e0 favoriser la fertilit\u00e9 naturelle des sols. Structur\u00e9e en 4 modules sur 2 sessions Module 1&amp;2 : Franck Chevallier - Date : du 26 au 28 mars (3j) Module 3&amp;4 : Franck&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2627453, 42.9272475]},
"id":"2201",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10904\">Permaculture Appliqu\u00e9e : Formation \u00e0 l'Am\u00e9nagement<\/a>",
	"description":"Permaculture appliqu\u00e9e  :  Formation pratique \u00e0 l'am\u00e9nagement de Paysages Fertiles. Module 1&amp;2  :  Franck Chevallier, du 26 au 28 mars. Le paysage et la gestion du ruissellement bas\u00e9 sur les 8&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0421717, 45.2916222]},
"id":"2202",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10905\">Recherche Familles et Lieu<\/a>",
	"description":"Projet : famille 2 adultes + 2 enfants (13 et 11 ans, pas scolaris\u00e9s), valeurs de simplicit\u00e9, bienveillance et partage. Cherche : un havre de paix en Is\u00e8re, Nord Dr\u00f4me avec projet pro sur le lieu,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.04871, 44.1518]},
"id":"2203",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10907\">Ferme pour Projet \u00c9cologique<\/a>",
	"description":"Vends : Ferme avec 4 maisons dont 3 \u00e0 restaurer + camping aire naturelle (ferm\u00e9e depuis des ann\u00e9es) + r\u00e9serve ASPAS. &diams; Pas d'engrais chimique depuis 20 ans! 8 terrasses de 300m\u00b2, 2 puits, toit&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.162141, 50.7544854]},
"id":"2204",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10906\">We Th\u00e9, R\u00e9flexologie<\/a>",
	"description":">Samedi 13 f\u00e9v, 11h \u00e0 20h, L'air des pichoulis et Emmanuelle Lento, r\u00e9flexologue, vous proposent un moment de d\u00e9tente, de d\u00e9couverte et de cr\u00e9ation avec une journ\u00e9e braderie, ateliers r\u00e9flexologie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.66656, 44.86186]},
"id":"2206",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10909\">Eco-Lieu de Vie en Formation<\/a>",
	"description":"Projet : Eco-lieu de vie en formation. Cherche  :  personnes r\u00e9ellement motiv\u00e9es par \u00e9cologie, vie saine, terre, artisanat, art, p\u00e9dagogie, \u00e9change de savoir (voir annonce sur le Bon Coin, rubrique \"&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.66656, 44.86186]},
"id":"2207",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10910\">Terrains 500 \u00e0 3000 m2 pour \u00c9cohameau Associatif<\/a>",
	"description":"Projet de vie collectif  :  sous 1 forme associative \u00e0 d\u00e9finir, anim\u00e9 par la promotion d'un travail respectueux de la terre et de l'environnement, de l'art, de la p\u00e9dagogie, de la relation sociale en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3690814, 49.1828008]},
"id":"2208",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10911\">Woofing<\/a>",
	"description":"Cherche  :  wwoofing."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0b\/610594443a4c9aa4ddb04f0c03ae06.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.1103186, 47.9797475]},
"id":"2209",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10912\">Autonomie \u00e0 Petit Prix<\/a>",
	"description":"Vendons  :  petite maison familiale - 2 km du centre-bourg de Melrand. Parcelle 1017 m2 Cuisine avec chemin\u00e9e 12 m2 - Chambre 12 m2 - Arri\u00e8re-cuisine - Salle d'eau - W.C Grenier am\u00e9nageable -&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8070507, 45.9930534]},
"id":"2210",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10913\">Construction de D\u00f4mes en Terre Tout l'\u00c9t\u00e9&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  construction de d\u00f4mes en terre en chantiers participatifs de mars \u00e0 septembre, les 2 premi\u00e8res semaines de chaque mois. Cherche :  &diams; Personnes pour apporter et partager de belles&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8070507, 45.9930534]},
"id":"2211",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10914\">Ecovolontaires Attendus en Auvergne<\/a>",
	"description":"Projet : Construire village des f\u00e9es dans les Combrailles, site touristique et rural pr\u00e9serv\u00e9, 2ha en permaculture, cr\u00e9ation oseraie et for\u00eat comestible + construction d\u00f4mes terre pour accueillir&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5368661, 46.359995]},
"id":"2212",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10915\">Cherche Lieu Oc\u00e9an pour Poser ma Yourte<\/a>",
	"description":"Projet  :  nouvellement retrait\u00e9e, aime jardinage et cr\u00e9ation (bijoux, statuettes, photo). Cherche  :  lieu proche de l'oc\u00e9an (du sud Loire \u00e0 l'Espagne) pour poser yourte (HG, participatif, interG,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/67\/905b00d3d4df482e65182b8bad5a27.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2380299, 43.1630193]},
"id":"2213",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10918\">P\u00e2tisseries, Pains et Roulottes<\/a>",
	"description":"Projet : famille \u00e9lectrosensible, paysanne, cherche lieu \u00e0 l'abri des antennes pour monter fournil mobile et habitation sur roues. Offre : remplacements sur ferme, pain, p\u00e2tisserie, g\u00e9obiologie,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3295499, 43.75079]},
"id":"2214",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10919\">Cherche Lieu de Vie et Familles<\/a>",
	"description":"Projet : concevoir lieu de vie avec 3 ou 4 familles, personnes ou couples, plage ou montagne, pour tendre vers autosuffisance alimentaire (ou du mieux qu'on peut), autonomie \u00e9nerg\u00e9tique et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2647644, 48.3298305]},
"id":"2215",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10925\">Vacances\u2026 Autrement<\/a>",
	"description":"S\u00e9jour  :  1 semaine hors du temps avec activit\u00e9s, balades, cuisine, \u00e9changes, causeries, photo, cr\u00e9ations artistiques, cueillettes et bien d\u2019autres pour approcher le bonheur, s\u2019\u00e9merveiller, appr\u00e9cier&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/2b\/eb68ce80c7c0ba13dfa33919267d33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4468645, 48.3178375]},
"id":"2216",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10926\">Propri\u00e9t\u00e9 avec 3 Maisons<\/a>",
	"description":"Vend  :  ancienne ferme percheronne du 19\u00e8me restructur\u00e9e dans respect du patrimoine local, retir\u00e9e du village sans \u00eatre isol\u00e9e. 3 b\u00e2timents autour cour arbor\u00e9e  :  &diams; maison 190m\u00b2 + salle&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1d\/910f7d16514fb19bed45b0616277fe.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2647644, 48.3298305]},
"id":"2217",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10924\">Alimentation Vivante et Cuisine Sauvage<\/a>",
	"description":"Stage  :  savoir-faire, recettes, et au-del\u00e0 des techniques, savoir donner une \u00e2me \u00e0 une d\u00e9marche nous invitant \u00e0 affiner notre relation au vivant, \u00e0 titre personnel ou&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/2b\/eb68ce80c7c0ba13dfa33919267d33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2735978, 48.7282317]},
"id":"2218",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10936\">Les Vertifolies 8\u00c8me Edition<\/a>",
	"description":"La 8\u00e8me \u00e9dition des Vertifolies  :  30 avril 2016, place de l'Union Europ\u00e9enne, troc de graines, boutures, semis, animations et expositions vari\u00e9es autour du d\u00e9veloppement durable.  &diams; \u00e9v\u00e9nement&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3b\/1ec28dde451d1d1e181012cae9bb83.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.01762, 42.7251]},
"id":"2219",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10770\">Terrain Maraicher<\/a>",
	"description":"Projet : installation en mara\u00eechage bio de saison et poules pondeuses. Cherche :  fermage de 3ha min sur Ste Marie (66) et environs ."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8844327, 43.8345524]},
"id":"2220",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10937\">Habitat Participatif \u00e0 Lauret<\/a>",
	"description":"Projet : habitat participatif, convivial, solidaire et \u00e9cologique au c\u0153ur d'un village de l'H\u00e9rault, nord Montpellier, au pied du mont Hortus.  &diams; terrain 2300m\u00b2 r\u00e9serv\u00e9 par mairie pour cr\u00e9ation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.48195, 46.2429]},
"id":"2221",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10938\">Travaux \u00e0 la Ferme<\/a>",
	"description":"Projet : Ferme \u00e9colieu en cueillette, l\u00e9gumes, fruits, moutons, \u00e9v\u00e9nements festifs et culturels, poules, accueil. Cherche : Personne, couple, gpe ou famille pour participer au d\u00e9veloppement de la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9059211, 42.5251612]},
"id":"2223",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10941\">Recherche Familles et Terrain<\/a>",
	"description":"Projet : 3 foyers, projet \u00e9colieu, habitat participatif, \u00e9nergie bioclimatique, volet agricole pour tendre vers autonomie, partage, respect environnement, lieu de vie familial, retour \u00e0 la nature,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3690814, 49.1828008]},
"id":"2224",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10718\">Cherche Fermette \u00e0 Louer, Prix Mod\u00e9r\u00e9 pour 1&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche :  fermette \u00e0 louer pour 1 retrait\u00e9e, 1 personne au rsa et 1 handicap\u00e9, loin de tout, avec terrain, souhaitons vivre de troc avec ce que nous pourrons produire. Offre : pas de sous d'avance,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0b\/610594443a4c9aa4ddb04f0c03ae06.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6002254, 42.9992191]},
"id":"2225",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10921\">Boulangerie Bio et Autres<\/a>",
	"description":"Site \u00e0 d\u00e9velopper  :  boulange bio, restauration, accueil, activit\u00e9s diverses... Cherche : personnes motiv\u00e9es pour d\u00e9velopper activit\u00e9 commerciale."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1940691, 43.7374047]},
"id":"2226",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10943\">Stages de l'Arche<\/a>",
	"description":"Stage \"Danses en cercle, danses m\u00e9ditatives\", 22 au 24 avril  :  entrer en douceur dans la danse en cercle, accueillir la joie d\u2019\u00eatre en mouvement et d\u00e9couvrir comment ces gestes universels nous&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4749101, 43.5460533]},
"id":"2227",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10944\">Recherche d'un Lieu o\u00f9 Poser mon Camion et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet  :  Cassandre, 23 ans, j'aimerais m'investir sur lieu de vie autour de Toulouse ; jardinage et travaux d'autonomisation feront mon bonheur ; la musique, la danse, la photo et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.87276785414718, 47.3480563]},
"id":"2228",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10940\">Cherche Terres ou Ferme<\/a>",
	"description":"Projet : Mon compagnon (Fabien, 39 ans) et moi (Marilou, 27 ans), cherchons \u00e0 nous installer et partager des terres avec d'autres personnes. Fabien porte un projet pour devenir paysan-boulanger&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0032414, 48.9988416]},
"id":"2229",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10945\">Lutter Contre la Crise\/ Esprit D\u00e9croissant\/&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : atelier solidaire en m\u00e9canique, bricolage, \u00e9lectrom\u00e9nager, avec habitation \u00e9coconstruction, esprit d'entraide sur Meaux. Offre :  lgmt habitable 50m\u00b2 en accession a la propri\u00e9t\u00e9 \u00e0 d\u00e9barrasser&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2230",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10942\">Laini\u00e8re Recherche un Terrain<\/a>",
	"description":"Projet : d\u00e9velopper activit\u00e9 de laini\u00e8re (r\u00e9colte et transfo laines locales). Cherche  :  terrain 3000m\u00b2 min, avec ou sans construction, accessible poids lourds et pouvant \u00eatre viabilis\u00e9 entre Brioude&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0495, 48.2203]},
"id":"2231",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10946\">Terre Mi-Sauvage<\/a>",
	"description":"Projet : Je rec Cherche  :  site foncier de 1 ha ou +, abandonn\u00e9, \u00e0 vendre, ayant un aspect mi-sauvage et un aspect mi-humanis\u00e9 avec pr\u00e9s et ruines ou b\u00e2tisse. Il doit se situer dans un secteur sain&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/82ce48aa21271999ef2efaa6af69c9.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6346963, 47.2233007]},
"id":"2232",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10947\">Cherche Maison Saine \u00e0 Louer ou Colocation<\/a>",
	"description":"Electrosensible oblig\u00e9e de quitter mon appartement suite \u00e0 l'installation de compteurs linky, j'aime la nature, pr\u00eate \u00e0 m'int\u00e9grer dans projet bio. Cherche  :  maison saine et claire, 50m\u00b2 min, 1-2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.96632, 44.90739]},
"id":"2233",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10948\">La Sorga Ouvre Ses Portes<\/a>",
	"description":"Projet : L'association La Sorga, lieu collectif a but \u00e9cologique, en Dordogne, re\u00e7oit personnes dans le cadre de nos activit\u00e9s en permaculture et apiculture pour s\u00e9jour de 3 mois (extensible au vote&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9968221, 44.2663896]},
"id":"2234",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10950\">Un Lieu en Recherche de Vie.<\/a>",
	"description":"Projet  : cr\u00e9er lieu de vie en permaculture, pour d\u00e9velopper autonomie alimentaire et personnelle, transmettre et conserver savoirs et techniques anciens. Offre :  ancienne gare dans gorges de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.742977, 44.6372843]},
"id":"2235",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10949\">Terres Agricoles<\/a>",
	"description":"Vends : 15ha de terres cultivables, en prairie actuellement, nord Lot-et-Garonne (Viller\u00e9al), sans b\u00e2ti, paysage vallonn\u00e9, propre de tous produits illicites depuis 20 ans, parcelles pr\u00eates pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4550818, 47.5611844]},
"id":"2236",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10952\">Terres Agricoles Non Trait\u00e9e Depuis 2012<\/a>",
	"description":"Vends : 1,8ha de terres cultivables dont 5000m\u00b2 clos. &diams; Terres non trait\u00e9es depuis 2012, argilo-calcaires et argilo-sableuses, endroit calme en bordure petite route, pour les r\u00e9seaux, proche&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/dc\/5711cb445ce8f6b31dbdd7cb0d1f05.png?1455854422",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.750318, 44.5579391]},
"id":"2237",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10958\">Avis Aux Passionn\u00e9s de Brf et de Jean Pain<\/a>",
	"description":"Avis aux passionn\u00e9s de BRF et de Jean Pain ! Cherche  :  passionn\u00e9s de biomasse pour cr\u00e9er de la chaleur (maison ou serre) selon les m\u00e9thodes dites de Jean Pain afin de cr\u00e9er une association ou projet&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9904837, 49.2853295]},
"id":"2238",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10960\">Stage de M\u00e9ditation et de Communication avec&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage  :  communication avec les esprits de la nature par la m\u00e9ditation naturelle, 26, 27 et 28 Mars \u00e0 l'Abbaye de Lieu Restaur\u00e9 (Bonneuil-en-Valois 60123) Ce que vous ferez lors de ce stage  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1455854422",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.21747682981465, 45.16879335]},
"id":"2239",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10961\">Cr\u00e9ons Nous !<\/a>",
	"description":"Projet : Co-cr\u00e9er lieu de vie collectif en milieu rural, sud-est, o\u00f9 vivre l'harmonie, la sobri\u00e9t\u00e9, le respect du vivant. &diams; Projet d\u00e9di\u00e9 \u00e0 favoriser croissance personnelle, partage, autonomie pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.43339, 44.55753]},
"id":"2240",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10962\">Offre de Colocation, Chambre ou Structure&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e0 la base collectif autour de l'autonomie agricole, construction et \u00e9conomie d'\u00e9nergie, 5 personnes.  &diams; 3 aujourd'hui (23 \u00e0 29 ans), projet collectif mis de cot\u00e9 au profit de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/59dc791489aa446c7f083c98847e76.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.890544, 47.9951133]},
"id":"2242",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10964\">Maison en Location ou Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : Marielle + ses 2 filles + habitants de la \"maison d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9\" = lieu de vie sur moulin, 1,7ha, 10mn de la mer, 15 km de Concarneau et Quimper, production nourriture et PAM (alimentation &amp;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.817078361501442, 47.5188430479988]},
"id":"2243",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10965\">Espace Habitat Mobile<\/a>",
	"description":"Offre : A 20 mn d'Angers, 1 surface pour installer une caravane\/yourte\/camping-car, pour s\u00e9jour courte dur\u00e9e (\u00e9tudes\/formation\/montage de projet), adduction eau possible mais besoin d'\u00eatre autonome&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.894712, 47.5865525]},
"id":"2244",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10966\">Famille, Apprentissage Autonome, Permaculture...<\/a>",
	"description":"Projet  :  Bien le bonjour cher peuple de la terre ! Nous sommes une famille : Ben, Romy &amp; Mo\u00efra (3,5 ans) arrivant en Bretagne avec pl\u00e9thores de projets (cercle de femmes, cuisine communautaire,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9772114, 44.8326866]},
"id":"2245",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10967\">Semaine Je\u00fbne Autog\u00e9r\u00e9 Dr\u00f4me Avril 2016<\/a>",
	"description":"Projet : 1 semaine de je\u00fbne autog\u00e9r\u00e9 dans la Dr\u00f4me, en g\u00eete au pied du Vercors. &diams; autogestion permettra de partager ce lieu, d\u2019avoir et de donner son soutien, et la libert\u00e9 de vivre son je\u00fbne \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.54514183502342, 48.0241074]},
"id":"2246",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10968\">Caf\u00e9-Associatif<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9ation d'un caf\u00e9-associatif Cherche :  personnes d\u00e9sirant participer \u00e0 sa cr\u00e9ation vers Audierne, en Cap-Sizun (Finist\u00e8re sud)."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0396967, 45.0352048]},
"id":"2247",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10969\">Eco-Lieu Cherche Familles<\/a>",
	"description":"Projet : Une graine d\u2019oasis germe sur les hauteurs de Plazac, Dordogne, sur terrain 18000m\u00b2, 10-15 maisons bioclimatiques, dont 1 commune, 6 foyers (8 adultes, 3 enfants). \u2666 Projet de vie construit&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7322343, 46.9541078]},
"id":"2248",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10970\">Entre Bourges et Nevers, Cr\u00e9er un \u00c9covillage \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Entre Bourges et Nevers, cr\u00e9er un \u00e9covillage \u00e0 1 km de Cornusse (274 habitants) : sur 12,7 ha de parc semi bois\u00e9 m2, ch\u00e2teau + d\u00e9pendances \u00e0 finir de r\u00e9nover par un chantier-\u00e9cole d'insertion&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/fc\/e4d20cd5aeca0955b9e2c53fb47665.png?1455854422",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2647644, 48.3298305]},
"id":"2249",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10923\">Changez de Vie<\/a>",
	"description":"Stage : S\u2019appuyer sur le parcours de vie, prendre en compte ses talents, d\u00e9busquer les pi\u00e8ges et les fantasmes, faire \u00e9merger les bases d\u2019un projet concret et r\u00e9aliste, vous donner les moyens de vivre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/2b\/eb68ce80c7c0ba13dfa33919267d33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8337158, 42.5259989]},
"id":"2250",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10971\">Couple d'Extra-Terrestre<\/a>",
	"description":"Projet : couple d'extra-terrestres, Anthony et \u00c9milie, 3 animaux de compagnies ressemblant \u00e0 peu pr\u00e8s \u00e0 votre race de petit f\u00e9lin, Zikaya la maman, Nesta et Boudou, les 2 fils. Cherchons  :  lieu o\u00f9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6235831, 44.160481]},
"id":"2252",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10974\">Caravane Cuisine<\/a>",
	"description":"Vend  :  caravane cuisine (ou cuisine mobile !) aux normes \u00e9lectriques, gaz, sanitaires, ouverture devanture pour service. &diams; 4,50m de long, 2 frigos, 2 fours, vitrine s\u00e8che et petit mat\u00e9riel&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.41236123364515, 48.2494845]},
"id":"2255",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10819\">Habitation Participative<\/a>",
	"description":"Projet  :  je vis seule, j'ai 60 ans, j'aime jardiner, lire, m'occuper des enfants, j'ai un petit budget, je suis encore en activit\u00e9 sur les Vosges (que j'adore), la Meurthe et Moselle, la Haute&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/82ce48aa21271999ef2efaa6af69c9.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2542071, 44.5585148]},
"id":"2256",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10978\">Pour un Jour ou Plus<\/a>",
	"description":"Projet : Ma femme &amp; moi venons d'emm\u00e9nager en Aveyron, dans hameau calme, 15mn Decazeville, toutes commodit\u00e9s + liaison train vers Rodez. Offre : g\u00eete et couvert \u00e0 personne voulant se ressourcer \u00e0 la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3557458, 47.2671145]},
"id":"2258",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10980\">Terres Disponibles, Recherche Paysan(Ne)S&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Mara\u00eecher bio, 15 ans d\u2019exp\u00e9rience (10 en collectif agricole en polyculture \u00e9levage, traction animale) + mes 2 filles (5 et 7 ans). Cherche  :  personnes\/famille motiv\u00e9es par cr\u00e9ation d'1&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.16388284831195, 46.36746405]},
"id":"2259",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10981\">Test Agricole<\/a>",
	"description":"Projet : Ferme biodynamique \u00e0 vocation agro-touristique, La caille, Allier. Accueille  :  1-2 personne(s) en test (5ha) sur 1 activit\u00e9 agricole avec dimension collective.  &diams; Activit\u00e9s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/67\/905b00d3d4df482e65182b8bad5a27.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.5750764, 48.6090266]},
"id":"2260",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10984\">Multiplication V\u00e9g\u00e9tale dans l'Esprit de la&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage de 5 jours \u00e0 Kerzell'O  :  Multiplication v\u00e9g\u00e9tale dans l'esprit de la permaculture, du mara\u00eechage \u00e0 l'horticulture, \u00e0 la culture des c\u00e9r\u00e9ales, exp\u00e9riences multiples dans l'agradation des sols.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7462772, 43.3539572]},
"id":"2261",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10985\">Initiation \u00e0 la Greffe sur Fruitiers Sauvages<\/a>",
	"description":"L\u2019Association PAYSARBRE propose  :  formation \"Initiation \u00e0 la greffe sur fruitiers sauvages\", 10 mars au Maquis. Contenu de la formation  :  -Notions g\u00e9n\u00e9rales -Avantages de la reproduction&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17298, 43.4168]},
"id":"2262",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10986\">Caf\u00e9 Agitaterre<\/a>",
	"description":"Projet : en pr\u00e9misse au festival AgitaTerre du 3 juillet dont le th\u00e8me est la coop\u00e9ration, l'asso d'\u00e9ducation \u00e0 l'environnement 3PA organise le 2\u00e8me caf\u00e9 AgitaTerre sur le th\u00e8me de la coop\u00e9ration dans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.391458, 43.15179]},
"id":"2263",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10989\">Projet d'\u00c9co-Lieu en Ari\u00e8ge ou R\u00e9gion Sud-Ouest<\/a>",
	"description":"Projet :  Former un groupe de partenaires pour cr\u00e9er ensemble un lieu de ressourcement, d'\u00e9veil et d\u2019accueil. Le faire rayonner dans l'ouverture sur l'ext\u00e9rieur par des activit\u00e9s sociales et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2961649330194, 48.8414302]},
"id":"2264",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10987\">Patrick, Paris (75)<\/a>",
	"description":"H 57 ans Cherche  :  femme m\u00eame \u00e2ge, ou +. J'aime dialogue, spiritualit\u00e9, m\u00e9ditation, souhaiterais 1 vie commune, complice et durable."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3868644, 47.680337]},
"id":"2265",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10814\">Colocation Sarthoise !<\/a>",
	"description":"Projet : Maison ancienne r\u00e9nov\u00e9e eco en colocation. Chambres \u00e0 l'\u00e9tage ind\u00e9pendante. Espaces communs au RDC : chemin\u00e9e et coin pour les amis, grande cuisine, SDB et toilettes s\u00e8ches. Offre : Une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.810123, 47.8808473]},
"id":"2266",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10993\">Habitat Contre Service<\/a>",
	"description":"Offre :  savoir faire en ma\u00e7onnerie. Cherche : lieu de vie contre services."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/dc\/5711cb445ce8f6b31dbdd7cb0d1f05.png?1455854422",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.07735, 46.00368]},
"id":"2267",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10776\">P\u00e9pini\u00e8re<\/a>",
	"description":"Portes ouvertes  :  14h30 visite de la p\u00e9pini\u00e8re, de la maison en bois cord\u00e9, d\u00e9monstration de tournage de poterie et de greffe de fruitiers  &diams;  15h15 : pr\u00e9sentation et vente de fruitiers&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5518631, 47.2996846]},
"id":"2268",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10994\">Aide \u00e0 la Cr\u00e9ation d'un Jardin P\u00e9dagogique&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : L'association \"L\u00e9zards au jardin\" + jardin p\u00e9da &amp; associatif qui propose activit\u00e9s \u00e9ducatives, jardinage bio, alimentation et expression artistique en milieu naturel. &diams; Toujours en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.168966, 44.4011821]},
"id":"2269",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10996\">Construction Bois Paille<\/a>",
	"description":"Projet : Auto-construction de maison bois-paille. Offrons  :  repas midi v\u00e9g\u00e9t-bio, g\u00eete, d\u00e9couverte et mise en \u0153uvre technique + encadrement pro. Cherche : Personnes motiv\u00e9es pour participer. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5137253, 50.3752242]},
"id":"2270",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10995\">Groupe d'Accompagnement Pri\u00e8res-M\u00e9ditation&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9er gpe de pri\u00e8re pour soin par les \u00e9nergies, chants, danses, mots qui enl\u00e8vent les maux, \u00e9criture\/dessin, m\u00e9ditation, enseignement de tout se qui vit autour de nous. &diams; Lire le pass\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.780446, 43.9585575]},
"id":"2271",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10997\">Recherche Terrain pour Cr\u00e9ation d'un Camping&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : une aire avec lac naturel pour \u00e9co-HL autonome &amp; respectueux de la nature, principalement tiny house (maisons ossature bois sur remorque). Cherche  :  grand terrain \u00e0 l'achat dans village&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.6883703, 48.9460871]},
"id":"2272",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10998\">Ccp Aux Monts-Gard\u00e9s<\/a>",
	"description":"Stage : CCP autog\u00e9r\u00e9 sur site exp\u00e9rimental d'agroforesterie \"les Monts Gard\u00e9s\" du 27 mai au 06 juin. &diams; Camping libre sur place, confort sommaire, pas d\u2019eau courante, pas de raccordement au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.04317, 43.1597]},
"id":"2273",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10999\">Cherche Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Projet : Ferme ou structure avec espace naturel o\u00f9 s'associer pour organisation de stages et ateliers, accueil chaleureux, joie et partage, de pr\u00e9f l\u00e0 o\u00f9 le soleil brille. Cherche  :  lieu de vie &amp;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.82938, 44.0648]},
"id":"2274",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11000\">Chantier Rencontre des \u00c9tudiants<\/a>",
	"description":"Chantier-Rencontre Etudiants  :  mettre en place la\/les conception(s) r\u00e9alis\u00e9e(s) lors du stage de CCP du 20 Avril au 1er Mai, et favoriser les \u00e9changes entre \u00e9tudiants en Permaculture. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2275",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11001\">En Qu\u00eate d'une Exp\u00e9rience de Vie Partag\u00e9e dans&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Louis, bient\u00f4t la 30aine, souhaite louer sur Montpellier ou aux alentours pour me relier \u00e0 personnes soucieuses d'elles m\u00eames et donc des autres, \u00e9ventuellement dans 1 d\u00e9marche de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88848, 44.0014]},
"id":"2276",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11004\">Week End d'Initiation au Design<\/a>",
	"description":"Projet : L'association LIBRE A VOUS organise les 23 et 24 avril un stage d'initiation au Design (am\u00e9nagement paysager fertile) \u00e0 Durfort (30170) dans le Gard Formatrice\u00a0: Anne Moustrou Participation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88848, 44.0014]},
"id":"2277",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11005\">Week End d'Initiation au Design<\/a>",
	"description":"Stage : L'association Libre \u00e0 vous organise stage d'initiation au design \u00e0 Durfort, Gard. Samedi  :  principes de la permaculture, mise en relation des \u00e9l\u00e9ments d'1 site, zonage, secteurs, interview&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.2108845, 48.2071043]},
"id":"2278",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11008\">Chantier Participatif Salle Collective<\/a>",
	"description":"Projet : L'association esp\u00e9rance, sur terres de Kerlanic, oasis de vie colibris en autonomie \u00e9nerg\u00e9tique. &diams; \u00c9levage conscient, communication bienveillante, instruction en famille, permaculture,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6923104, 47.3016377]},
"id":"2279",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11011\">Stages d'un Week-End au Potager d'une&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage  :  1 week-end au Potager d'une curieuse (25 Doubs). Module 1  :  le sol vivant, 16-17 avril (non travail du sol, modes de compostage, mycorhizes et alliances des racines avec bact\u00e9ries, le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]},
"id":"2280",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11018\">R\u00e9union de Pr\u00e9sentation de l'\u00c9cole d'Apprentissage<\/a>",
	"description":"Projet : L'\u00c9cole Toulousaine Responsable, Engag\u00e9e et Libre est pens\u00e9e comme un lieu d\u2019exp\u00e9rimentation, un \u00e9cosyst\u00e8me d\u2019\u00e9change ouvert o\u00f9 les enfants sont responsables de leurs apprentissages avec un&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.107948555822908, 47.55990565]},
"id":"2281",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11019\">Semaine d'\u00c9change de Savoirs en Juillet<\/a>",
	"description":">Semaine d'\u00e9changes de savoirs et de savoir-faire dans l\u2019esprit RERS &amp; SEL : avec vos propositions d\u2019activit\u00e9s pour tout \u00e2ge &diams; Le ch\u00e2teau de Gr\u00e9sillon h\u00e9berge la Maison Culturelle de l'Esp\u00e9ranto,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6923104, 47.3016377]},
"id":"2282",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11010\">Stages d'un Week-End au Potager d'une&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage  :  1 week-end au Potager d'une curieuse (25 Doubs). Module 1  :  le sol vivant, 16-17 avril (non travail du sol, modes de compostage, mycorhizes et alliances des racines avec bact\u00e9ries, le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0663637, 44.5236962]},
"id":"2283",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11020\">Ecoravie, Habitat Participatif Recherche&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Ecoravie est un projet bien avanc\u00e9 d'Habitat Participatif interg\u00e9n\u00e9rationnel, \u00e9cologique et solidaire. Terrain de 7500m2 plein sud, 10mn \u00e0 pied du centre ville, 1er b\u00e2timent en cours de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2042229, 44.4930977]},
"id":"2284",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11025\">Fermage ou Plus Encore<\/a>",
	"description":"Projet : rapprochement familial proche de Dieulefit-Bourdeaux-La B\u00e9gude de Mazenc. Offre :  comp\u00e9tences jardin, agri, b\u00e4ti ancien et\/ou nouveau, solaire, \u00e9olien, subtil. Cherche : 2ha environ pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7673117, 47.9778853]},
"id":"2285",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11026\">Parcelle \u00e0 Construire<\/a>",
	"description":"Projet : La maison de paille que je viens de construire cherche voisine de paille. &diams; Calme hameau, 8mn gare Montargis, direct paris 60mn, pommiers &amp; grands arbres, vue sur bois et prairie,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c1\/6ba1ea5facb062c2cce2fd4c0aa469.png?1456423809",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2455703, 44.56765]},
"id":"2286",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11027\">Recherche Un\/une Colocataire<\/a>",
	"description":"Projet : partager lieu de vie \u00e0 plusieurs avec les enfants, s'entraider, se soutenir, former 1 famille. Offre : Maison spacieuse o\u00f9 on mange bien avec chambre dispo, pi\u00e8ce \u00e0 vivre, cuisine ouverte,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.18785153860908, 44.1640832]},
"id":"2287",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11028\">Partenariat pour Habitat Group\u00e9 Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : Vivre en HG participatif interG (de pr\u00e9f\u00e9rence VG) o\u00f9 comp\u00e9tences de chacun se compl\u00e9teraient pour 1 vie conviviale &amp; cr\u00e9ative bas\u00e9e sur \u00e9cologie environnementale et relationnelle. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2892349, 47.9839779]},
"id":"2288",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11029\">J'Ai Besoin : De Voyager et d'un Lieu&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : J'ai besoin : de voyager et d'un lieu d'apprendre \u00e0 cultiver dans l'esprit de la permaculture, du spontan\u00e9, .... d'aide pour entretenir, faire \u00e9voluer le lieu vers l'autonomie de d\u00e9velopper&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2892349, 47.9839779]},
"id":"2289",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11030\">Cherche Personne(S) pour S'Investir dans le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : J\u2019ai besoin : de voyager et d\u2019un lieu \/ d\u2019apprendre \u00e0 cultiver dans l\u2019esprit de la permaculture, du spontan\u00e9, .... \/ d\u2019aide pour entretenir et faire \u00e9voluer le lieu vers l\u2019autonomie \/ de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0663637, 44.5236962]},
"id":"2290",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10589\">Recherche Futurs Habitants et Finances<\/a>",
	"description":"Projet :  habitat \u00e9cologique et solidaire en autopromotion \u00e9labor\u00e9 depuis 2009, avec pratique CNV et Universit\u00e9 du Nous. D\u00e9marr\u00e9s : terrassements, fondations, bient\u00f4t murs terre paille. Propose :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2291",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11031\">Ressourcement<\/a>",
	"description":"Moi \u00e9cologiste spirituel, cr\u00e9atif culturel. Cherche :  lieu de vie sud-ouest pour ressourcement."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2292",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11032\">Compagnon<\/a>",
	"description":"Homme doux et r\u00eaveur, 56 printemps d\u00e9sirerait compagnon. Appel de 19h30 \u00e0 22h."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.82938, 44.0648]},
"id":"2293",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11014\">Ccp C\u00e9vennes<\/a>",
	"description":"O\u00f9 : Dans un g\u00eete au c\u0153ur de la nature, rien de mieux pour suivre les liens entre eau, air, terre et ses habitants. Quoi  : 1 journ\u00e9e de repos dans stage de 12 jours, pour d\u00e9couvrir sentiers, rivi\u00e8res&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6059407, 43.9912933]},
"id":"2294",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11017\">Aide \u00e0 la Fabrication d'une Roulotte<\/a>",
	"description":"Cherche  : roulotte l\u00e9g\u00e8re (750kg en charge max) \u00e0 acheter ou fabriquer avec aide comp\u00e9tente ; ou bien trouver o\u00f9 faire faire le ch\u00e2ssis, la base + me former \u00e0 l'attelage &amp; la conduite d'1 cheval de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.147899, 43.9277552]},
"id":"2295",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11033\">Formations Ead<\/a>",
	"description":"Projet : L'\u00c9cole d'Agriculture Durable propose formations par correspondance adaptant l'agronomie de M. Fukuoka au contexte agricole fran\u00e7ais. Objectif  :  permettre aux \u00e9l\u00e8ves de cr\u00e9er\/reprendre 1&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6232059, 47.2711217]},
"id":"2296",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11034\">Atelier Comptines Sign\u00e9es<\/a>",
	"description":"Stage  :  Comptines sign\u00e9es. Objectifs  :  Oser jouer et chanter avec sa voix, d\u00e9couvrir et enrichir son r\u00e9pertoire de consignes, apprendre signes de la vie courante, d\u00e9couvrir et appr\u00e9hender la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1950192, 45.8594907]},
"id":"2297",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11007\">Des Moments Empreints d'Humour<\/a>",
	"description":"F 52 ans, encore jolie, heureuse dans nature, touch\u00e9e par questions \u00e9cologiques, musique, cin\u00e9ma, mots, tr\u00e8s sensible aux rencontres et \u00e0 la joie. Souhaite  :  vivre moments empreints d'humour et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0558869, 44.8154372]},
"id":"2298",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11035\">Maison \u00e0 Vendre<\/a>",
	"description":"Projet : Maison partiellement r\u00e9nov\u00e9e dans cadre privil\u00e9gi\u00e8, 130 m plus d\u00e9pendances et terrain plus de 1 ha en partie bois\u00e9, avec petit verger et potager,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50671995040343, 42.6259036]},
"id":"2299",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11036\">Famille (Avec 2 Enfants de 3Ans&amp;1An) D\u00e9sirant&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Famille (avec 2 enfants de 3ans&amp;1an) d\u00e9sirant se poser dans les Pyr\u00e9n\u00e9es Orientales (66) pour une dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (min 6mois) dans le but de cr\u00e9er du lien, d\u00e9couvrir la r\u00e9gion plus en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}}
	]
}